# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
#
# Translators:
# Armstrong Yan <yanqiangsdu@gmail.com>, 2016
# Binbin Zhang <pt0079@gmail.com>, 2016
# D X <xiaodinghoney@gmail.com>, 2021
# Harold <pxduharold@126.com>, 2018
# Jay Luo <15190010740@163.com>, 2018
# rge <roland@geider.net>, 2016
# Sky Lothar <allothar@gmail.com>, 2016
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: wger Workout Manager\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2024-11-14 19:23+0100\n"
"PO-Revision-Date: 2024-11-20 18:22+0000\n"
"Last-Translator: Herb Huang <Ranger0801@live.com>\n"
"Language-Team: Chinese (Simplified Han script) <https://hosted.weblate.org/"
"projects/wger/web/zh_Hans/>\n"
"Language: zh_CN\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: Weblate 5.9-dev\n"

#: config/models/gym_config.py:46 gym/templates/gym/list.html:56
msgid "Default gym"
msgstr "默认健身房"

#: config/models/gym_config.py:48
msgid ""
"Select the default gym for this installation. This will assign all new "
"registered users to this gym and update all existing users without a gym."
msgstr ""
"选择默认健身房。所有新注册用户及没有添加健身房的已注册用户会加入此默认健身"
"房。"

#: config/views/gym_config.py:42 core/templates/language/view.html:64
#: core/templates/license/list.html:17
#: core/templates/repetition_unit/list.html:18
#: core/templates/user/overview.html:204 core/templates/user/overview.html:467
#: core/templates/weight_unit/list.html:18
#: exercises/templates/categories/admin-overview.html:17
#: exercises/templates/equipment/admin-overview.html:17
#: exercises/templates/muscles/admin-overview.html:16
#: gallery/views/images.py:98 gym/templates/admin_notes/list.html:31
#: gym/templates/contract/list.html:30 gym/templates/contract/view.html:106
#: gym/templates/contract_option/list.html:29
#: gym/templates/contract_type/list.html:30 gym/templates/document/list.html:38
#: gym/templates/gym/list.html:19 gym/templates/gym/list.html:48
#: gym/templates/gym/member_list.html:94 gym/templates/gym/member_list.html:152
#: gym/templates/gym/member_list.html:190
#: manager/templates/calendar/day.html:67
#: manager/templates/calendar/month.html:84
#: manager/templates/calendar/partial_overview_table.html:16
#: manager/templates/schedule/view.html:271
#: manager/templates/workout/view.html:181
#: nutrition/templates/ingredient/view.html:164
#: nutrition/templates/ingredient/view.html:209
#: nutrition/templates/units/list.html:19
msgid "Edit"
msgstr "编辑"

#: core/demo.py:96
msgid "Sample workout"
msgstr "健身示例"

#: core/demo.py:100
msgid "Sample day"
msgstr "示例健身日"

#: core/demo.py:104
msgid "Another sample day"
msgstr "另一个示例健身日"

#: core/demo.py:212
msgid "Sample nutritional plan"
msgstr "营养计划範例"

#: core/demo.py:344 core/demo.py:346 core/demo.py:348
#, python-brace-format
msgid "Placeholder workout nr {0} for schedule"
msgstr "健身计划中的占位符{0}"

#: core/demo.py:353
msgid "My cool workout schedule"
msgstr "我酷酷的健身日程"

#: core/demo.py:392 core/demo.py:407
msgid "Empty placeholder schedule"
msgstr "空的时间表"

#: core/forms.py:69 core/templates/navigation.html:284
#: core/templates/navigation.html:290 core/templates/user/login.html:4
#: software/templates/features.html:82 software/templates/features.html:427
msgid "Login"
msgstr "登录"

#: core/forms.py:108 core/forms.py:216 gym/views/export.py:61
#: gym/views/gym.py:217
msgid "First name"
msgstr "名字"

#: core/forms.py:109 core/forms.py:217 core/templates/user/overview.html:284
#: gym/views/export.py:62 gym/views/gym.py:217
msgid "Last name"
msgstr "姓氏"

#: core/forms.py:111 core/forms.py:182 core/templates/user/overview.html:288
#: gym/models/contract.py:256 gym/models/gym.py:58
#: gym/templates/contract/view.html:77 gym/templates/gym/member_list.html:116
#: gym/templates/gym/new_user.html:30 gym/views/export.py:60
#: mailer/templates/mailer/gym/form.html:4
#: mailer/templates/mailer/gym/overview.html:4
#: mailer/templates/mailer/gym/preview.html:4
msgid "Email"
msgstr "邮件"

#: core/forms.py:112
msgid "Used for password resets and, optionally, e-mail reminders."
msgstr "用来重设密码和邮件提醒，如果你选择了邮件提醒。"

#: core/forms.py:116 core/models/profile.py:222
#: gym/templates/gym/new_user.html:38
msgid "Date of Birth"
msgstr "生日"

#: core/forms.py:149
msgid "Personal data"
msgstr "个人数据"

#: core/forms.py:161
msgid "Workout reminders"
msgstr "健身提醒"

#: core/forms.py:168
msgid "Other settings"
msgstr "其它设置"

#: core/forms.py:176 core/views/user.py:623 core/views/user.py:638
#: core/views/user.py:650 gym/forms.py:73 manager/templates/log/add.html:65
#: manager/templates/set/add.html:70 manager/views/workout.py:203
#: utils/generic_views.py:143
msgid "Save"
msgstr "保存"

#: core/forms.py:183
msgid "Used for password resets and, optionally, email reminders."
msgstr "用来重设密码和邮件提醒，如果你选择了邮件提醒。"

#: core/forms.py:212
msgid "This e-mail address is already in use."
msgstr "这个邮件地址已经被注册过了。"

#: core/forms.py:233 gym/templates/gym/new_user.html:26
#: gym/templates/gym/reset_user_password.html:24 gym/views/gym.py:217
msgid "Password"
msgstr "密码"

#: core/forms.py:235
msgid "Please enter your current password."
msgstr "请输入你的原密码。"

#: core/forms.py:244 core/templates/language/view.html:70
#: core/templates/license/list.html:21
#: core/templates/repetition_unit/list.html:22
#: core/templates/user/overview.html:233
#: core/templates/weight_unit/list.html:22
#: exercises/templates/categories/admin-overview.html:21
#: exercises/templates/equipment/admin-overview.html:21
#: exercises/templates/muscles/admin-overview.html:20
#: gym/templates/admin_notes/list.html:37
#: gym/templates/contract_option/list.html:35
#: gym/templates/contract_type/list.html:36 gym/templates/document/list.html:46
#: gym/templates/gym/list.html:23 manager/templates/calendar/day.html:73
#: manager/templates/calendar/month.html:88
#: manager/templates/calendar/partial_overview_table.html:22
#: manager/templates/schedule/view.html:277
#: manager/templates/workout/view.html:202
#: nutrition/templates/ingredient/view.html:168
#: nutrition/templates/ingredient/view.html:215
#: nutrition/templates/units/list.html:25
msgid "Delete"
msgstr "删除"

#: core/forms.py:253
msgid "Invalid password"
msgstr "密码无效"

#: core/forms.py:265 core/forms.py:340
msgid "The form is secured with reCAPTCHA"
msgstr "该表格由 reCAPTCHA 保护"

#: core/forms.py:281 core/forms.py:303 core/templates/navigation.html:284
#: core/templates/navigation.html:296 core/templates/template.html:150
#: core/templates/user/login.html:20 core/views/user.py:297
#: software/templates/features.html:87 software/templates/features.html:422
msgid "Register"
msgstr "注册"

#: core/forms.py:317 software/templates/features.html:45
msgid "Contact"
msgstr "联系"

#: core/forms.py:318
msgid "Some way of answering you (e-mail, etc.)"
msgstr "回复你问题的方式(邮件等)"

#: core/forms.py:326 exercises/models/comment.py:58 manager/models/set.py:61
#: manager/models/setting.py:114 nutrition/models/log.py:77
msgid "Comment"
msgstr "评论"

#: core/forms.py:327
msgid "What do you want to say?"
msgstr "你怎么看?"

#: core/models/days_of_week.py:29
msgid "Day of the week"
msgstr "一周中的天"

#: core/models/language.py:31 core/templates/language/view.html:21
msgid "Language short name"
msgstr "语言缩写"

#: core/models/language.py:39 core/templates/language/view.html:22
msgid "Language full name"
msgstr "语言全称"

#: core/models/language.py:45 core/templates/language/view.html:23
msgid "Language full name in English"
msgstr "语言 全拼姓名"

#: core/models/license.py:29
msgid "Full name"
msgstr "全称"

#: core/models/license.py:31
msgid ""
"If a license has been localized, e.g. the Creative Commons licenses for the "
"different countries, add them as separate entries here."
msgstr ""
"如果一个许可证已经本地化，例如，不同国家的 \"知识共享 \"许可证，请将它们作为"
"单独的条目添加到这里。"

#: core/models/license.py:40
msgid "Short name, e.g. CC-BY-SA 3"
msgstr "缩略名，例如，CC-BY-SA 3"

#: core/models/license.py:45 nutrition/models/ingredient.py:208
msgid "Link"
msgstr "链接"

#: core/models/license.py:46
msgid "Link to license text or other information"
msgstr "指向许可协议文本和其他信息的链接"

#: core/models/profile.py:56
#, python-format
msgid "%(birthdate)s is not a valid birthdate"
msgstr "%(birthdate)s不是一个有效的出生日期"

#: core/models/profile.py:65
msgid "Male"
msgstr "男"

#: core/models/profile.py:66
msgid "Female"
msgstr "女"

#: core/models/profile.py:73
msgid "Low"
msgstr "低"

#: core/models/profile.py:74
msgid "Medium"
msgstr "中"

#: core/models/profile.py:75
msgid "High"
msgstr "高"

#: core/models/profile.py:81
msgid "Metric (kilogram)"
msgstr "公制(千克)"

#: core/models/profile.py:82
msgid "Imperial (pound)"
msgstr "英制(磅)"

#: core/models/profile.py:118
msgid "Show exercise comments"
msgstr "显示健身项目的评论"

#: core/models/profile.py:119
msgid "Check to show exercise comments on the workout view"
msgstr "勾选用来在健身版块显示该健身项目的评论"

#: core/models/profile.py:129
msgid "Also use ingredients in English"
msgstr "使用食谱时用英文显示"

#: core/models/profile.py:131
msgid ""
"Check to also show ingredients in English while creating\n"
"a nutritional plan. These ingredients are extracted from a list provided\n"
"by the US Department of Agriculture. It is extremely complete, with around\n"
"7000 entries, but can be somewhat overwhelming and make the search difficult."
msgstr ""
"勾选以在创建营养计划时,使用英文来显示食谱.\n"
"这些食谱摘录自美国农业部提供的食谱列表.它大概有7000多个食谱,\n"
"这是极其完善的,但是,在某些程度上,\n"
"也会让人抓狂并且让搜索变得困难."

#: core/models/profile.py:140
msgid "Activate workout reminders"
msgstr "激活健身提醒"

#: core/models/profile.py:142
msgid ""
"Check to activate automatic reminders for workouts. You need to provide a "
"valid email for this to work."
msgstr "勾选以激活自动健身提醒功能.你需要提供一个有效的电子邮件方能使用."

#: core/models/profile.py:151
msgid "Remind before expiration"
msgstr "健身过期前提醒"

#: core/models/profile.py:152
msgid "The number of days you want to be reminded before a workout expires."
msgstr "在一个健身过期前你希望被提醒的天数。"

#: core/models/profile.py:157
msgid "Default duration of workouts"
msgstr "默认的健身持续时间"

#: core/models/profile.py:159
msgid ""
"Default duration in weeks of workouts not in a schedule. Used for email "
"workout reminders."
msgstr ""
"默认每周的健身持续时间,需要注意,这不是日程的健身持续时间.健身的邮件提醒中会使"
"用这项内容."

#: core/models/profile.py:176
msgid "Notification language"
msgstr "通知语言"

#: core/models/profile.py:178
msgid ""
"Language to use when sending you email notifications, e.g. email reminders "
"for workouts. This does not affect the language used on the website."
msgstr ""
"发送给你电子邮件通知,包括健身的邮件提醒等所使用的语言.这不会影响到网站使用的"
"语言."

#: core/models/profile.py:214 gym/views/export.py:64
msgid "Age"
msgstr "年龄"

#: core/models/profile.py:230 nutrition/forms.py:118
msgid "Height (cm)"
msgstr "身高(cm)"

#: core/models/profile.py:247
msgid "Hours of sleep"
msgstr "睡眠时长"

#: core/models/profile.py:248
msgid "The average hours of sleep per day"
msgstr "每日平均睡眠时长"

#: core/models/profile.py:257
msgid "Work"
msgstr "工作"

#: core/models/profile.py:258 core/models/profile.py:300
msgid "Average hours per day"
msgstr "每日平均时长"

#: core/models/profile.py:267 core/models/profile.py:288
#: core/models/profile.py:309
msgid "Physical intensity"
msgstr "活动强度"

#: core/models/profile.py:268 core/models/profile.py:289
#: core/models/profile.py:310
msgid "Approximately"
msgstr "大约"

#: core/models/profile.py:278
msgid "Sport"
msgstr "运动"

#: core/models/profile.py:279
msgid "Average hours per week"
msgstr "每周平均时长"

#: core/models/profile.py:299
msgid "Free time"
msgstr "自由时间"

#: core/models/profile.py:320 nutrition/templates/rate/form.html:66
msgid "Total daily calories"
msgstr "每日总卡路里"

#: core/models/profile.py:321
msgid "Total caloric intake, including e.g. any surplus"
msgstr "总卡路里摄取量，包括例如：任何过量的卡路里"

#: core/models/profile.py:333 nutrition/models/ingredient_weight_unit.py:45
#: nutrition/models/log.py:96 nutrition/models/meal_item.py:59
msgid "Weight unit"
msgstr "重量单位"

#: core/models/profile.py:341
msgid "Allow external access"
msgstr "允许外部访问"

#: core/models/profile.py:343
msgid ""
"Allow external users to access your workouts and logs in a read-only mode. "
"You need to set this before you can share links e.g. to social media."
msgstr ""
"允许外网用户以只读模式访问你的健身和日志等数据.在你分享链接到社交媒体之前,你"
"需要勾选这个选项."

#: core/models/profile.py:352
msgid "Automatic reminders for weight entries"
msgstr "为体重记录创建自动提醒"

#: core/models/profile.py:353
msgid "Number of days after the last weight entry (enter 0 to deactivate)"
msgstr "最后一次体重记录之后经过的天数(输入0关闭提醒)"

#: core/models/profile.py:416
msgid "The sum of all hours has to be 24"
msgstr "所有时长的和应该是24"

#: core/models/rep_unit.py:36 core/models/weight_unit.py:36
#: core/templates/user/overview.html:280 core/views/user.py:598
#: exercises/models/category.py:29 exercises/models/equipment.py:29
#: exercises/models/exercise.py:59 exercises/models/muscle.py:36
#: gym/models/contract.py:52 gym/models/contract.py:103 gym/models/gym.py:46
#: gym/models/user_document.py:84 gym/templates/contract/view.html:50
#: gym/templates/gym/member_list.html:28 gym/templates/gym/member_list.html:108
#: gym/views/gym.py:158 manager/models/schedule.py:55
#: manager/models/workout.py:57 measurements/models/category.py:36
#: nutrition/models/ingredient.py:111
#: nutrition/models/ingredient_category.py:27 nutrition/models/meal.py:65
#: nutrition/models/weight_unit.py:38
#: nutrition/templates/ingredient/view.html:151
msgid "Name"
msgstr "名称"

#: core/templates/403.html:4
msgid "Forbidden!"
msgstr "禁止!"

#: core/templates/403.html:7
msgid "You are not allowed to access this page"
msgstr "您无权访问该页面"

#: core/templates/404.html:4
msgid "Page not found"
msgstr "找不到页面"

#: core/templates/404.html:7
msgid "The page you requested does not exist."
msgstr "你请求的页面不存在."

#: core/templates/500.html:4 core/templates/template_no_context.html:37
msgid "An error occurred"
msgstr "发生错误"

#: core/templates/500.html:8
msgid ""
"There was an error on the server while processing your request. Try "
"refreshing your browser and if that doesn't help, please try again at a "
"later time. If the problem persists, you can seek help in ways listed below:"
msgstr ""
"服务器在处理您的请求时出现错误。尝试刷新您的浏览器，如果没有帮助，请稍后再"
"试。如果问题仍然存在，您可以通过以下方式寻求帮助："

#: core/templates/base.html:10 core/templates/base_wide.html:7
#, python-format
msgid ""
"You are\n"
"                browsing the site as the user \"%(current_user)s\", all "
"actions are performed on their data.\n"
"            "
msgstr ""
"你是\n"
"    以用户\"%(current_user)s\"的身份浏览本网站，所有操作都对其数据执行。\n"
"            "

#: core/templates/base.html:14 core/templates/base_wide.html:11
#, python-format
msgid "Back to \"%(target)s\""
msgstr "返回到\"%(target)s\""

#: core/templates/delete.html:4
msgid "Are you sure you want to delete this? This action cannot be undone."
msgstr "你确定要删除这条记录？删除动作是不可撤销的。"

#: core/templates/email_verification/confirm_template.html:4
msgid "Email verification"
msgstr "邮箱验证"

#: core/templates/email_verification/confirm_template.html:18
#, python-format
msgid "%(username)s, your email was verified"
msgstr "%(username)s, 您的电子邮件已验证"

#: core/templates/email_verification/confirm_template.html:22
msgid "Error, invalid verification token"
msgstr "错误，无效的验证Token"

#: core/templates/email_verification/email_body_html.tpl:6
msgid "Email Confirmation"
msgstr "邮箱确认"

#: core/templates/email_verification/email_body_html.tpl:9
#: core/templates/email_verification/email_body_txt.tpl:3
#, python-format
msgid "You are almost there, %(username)s!"
msgstr "你即将完成，%(username)s!"

#: core/templates/email_verification/email_body_html.tpl:11
#, python-format
msgid "Please click <a href=\"%(link)s\">here</a> to confirm your email"
msgstr "请点击 <a href=\"%(link)s\">这里</a> 来验证你的邮箱"

#: core/templates/email_verification/email_body_html.tpl:12
#: core/templates/email_verification/email_body_txt.tpl:5
#, python-format
msgid "The token expires on %(time)s"
msgstr "此token将在 %(time)s过期"

#: core/templates/email_verification/email_body_html.tpl:14
#: core/templates/email_verification/email_body_txt.tpl:8
msgid "the wger Team"
msgstr "维格小组"

#: core/templates/email_verification/email_body_txt.tpl:4
#, python-format
msgid "Please click the following link to confirm your email: %(link)s"
msgstr "请点击以下连接以确认您的邮箱：%(link)s"

#: core/templates/index.html:4 software/templates/features.html:432
msgid "Dashboard"
msgstr "管理面板"

#: core/templates/language/overview.html:4 core/templates/navigation.html:344
msgid "Languages"
msgstr "语言"

#: core/templates/language/overview.html:22
msgid "Nothing found."
msgstr "未找到匹配项。"

#: core/templates/language/overview.html:22
#: manager/templates/calendar/month.html:132
#: manager/templates/schedule/view.html:107
#: manager/templates/workout/overview.html:28
#: nutrition/templates/ingredient/overview.html:38
msgid "Add one now."
msgstr "现在就新增一个。"

#: core/templates/language/overview.html:34 core/templates/license/list.html:43
#: core/templates/repetition_unit/list.html:46
#: core/templates/user/overview.html:344 core/templates/user/overview.html:384
#: core/templates/user/overview.html:422
#: core/templates/weight_unit/list.html:46 core/views/languages.py:74
#: core/views/license.py:66 core/views/repetition_units.py:66
#: core/views/weight_units.py:66
#: exercises/templates/categories/admin-overview.html:40
#: exercises/templates/equipment/admin-overview.html:39
#: exercises/templates/muscles/admin-overview.html:40
#: gallery/views/images.py:63 gym/templates/admin_notes/list.html:64
#: gym/templates/contract/list.html:69
#: gym/templates/contract_option/list.html:65
#: gym/templates/contract_type/list.html:66 gym/templates/document/list.html:78
#: gym/templates/gym/member_list.html:228
#: gym/templates/gym/member_list.html:264
#: gym/templates/gym/member_list.html:303
#: mailer/templates/mailer/gym/overview.html:43
#: nutrition/templates/ingredient/overview.html:60
msgid "Add"
msgstr "新增"

#: core/templates/language/view.html:61 core/templates/user/api_key.html:44
#: core/templates/user/preferences.html:50 gym/models/contract.py:203
#: gym/templates/contract/view.html:41 gym/templates/gym/member_list.html:270
#: manager/templates/schedule/view.html:257
#: manager/templates/workout/view.html:177
#: nutrition/templates/ingredient/view.html:206
msgid "Options"
msgstr "选项"

#: core/templates/license/list.html:4
msgid "License list"
msgstr "许可协议列表"

#: core/templates/license/list.html:30
#: core/templates/repetition_unit/list.html:32
#: core/templates/user/overview.html:104 core/templates/user/overview.html:136
#: core/templates/user/overview.html:185 core/templates/user/overview.html:365
#: core/templates/user/overview.html:404 core/templates/user/overview.html:448
#: core/templates/weight_unit/list.html:32
#: exercises/templates/categories/admin-overview.html:30
#: exercises/templates/equipment/admin-overview.html:30
#: exercises/templates/muscles/admin-overview.html:29
#: gym/templates/admin_notes/list.html:50 gym/templates/contract/list.html:57
#: gym/templates/contract_option/list.html:52
#: gym/templates/contract_type/list.html:53 gym/templates/document/list.html:64
#: gym/templates/gym/list.html:32 gym/templates/gym/member_list.html:248
#: gym/templates/gym/member_list.html:284
#: gym/templates/gym/member_list.html:321
#: mailer/templates/mailer/gym/overview.html:30
#: manager/templates/calendar/day.html:88
#: nutrition/templates/units/list.html:34
msgid "Nothing found"
msgstr "没有找到任何内容"

#: core/templates/misc/about.html:4 core/templates/template.html:187
msgid "Imprint"
msgstr "版本说明"

#: core/templates/navigation.html:28 software/templates/features.html:437
msgid "Training"
msgstr "训练"

#: core/templates/navigation.html:37 core/templates/user/overview.html:25
msgid "Workouts"
msgstr "健身"

#: core/templates/navigation.html:46
msgid "Workouts schedules"
msgstr "健身日程"

#: core/templates/navigation.html:54 core/templates/user/overview.html:70
#: manager/templates/calendar/month.html:10
#: manager/templates/calendar/month.html:21
msgid "Calendar"
msgstr "日历"

#: core/templates/navigation.html:64
msgid "Measurements"
msgstr "测量"

#: core/templates/navigation.html:75 gallery/templates/images/overview.html:6
msgid "Gallery"
msgstr "画廊"

#: core/templates/navigation.html:81
msgid "Workout templates"
msgstr "健身模板"

#: core/templates/navigation.html:88 manager/views/workout.py:84
msgid "Your templates"
msgstr "你的模板"

#: core/templates/navigation.html:97 manager/views/workout.py:98
msgid "Public templates"
msgstr "公共模板"

#: core/templates/navigation.html:105 manager/forms.py:129
#: manager/models/setting.py:57 software/templates/features.html:51
#: software/templates/features.html:459
msgid "Exercises"
msgstr "练习"

#: core/templates/navigation.html:111 core/templates/navigation.html:185
#: core/templates/navigation.html:339
msgid "Administration"
msgstr "管理"

#: core/templates/navigation.html:115
msgid "Exercise edit history"
msgstr "训练变更记录"

#: core/templates/navigation.html:121 exercises/models/base.py:103
msgid "Equipment"
msgstr "器材"

#: core/templates/navigation.html:127
msgid "Muscles"
msgstr "肌肉"

#: core/templates/navigation.html:133
#: exercises/templates/categories/admin-overview.html:4
msgid "Categories"
msgstr "类别"

#: core/templates/navigation.html:148 software/templates/features.html:447
msgid "Nutrition"
msgstr "营养"

#: core/templates/navigation.html:156 core/templates/user/overview.html:144
msgid "Nutrition plans"
msgstr "营养计划"

#: core/templates/navigation.html:165
msgid "BMI calculator"
msgstr "体重指数计算器"

#: core/templates/navigation.html:174 nutrition/templates/rate/form.html:17
msgid "Daily calories calculator"
msgstr "每日卡路里计算器"

#: core/templates/navigation.html:180
#: nutrition/templates/ingredient/overview.html:10
msgid "Ingredient overview"
msgstr "食谱总览"

#: core/templates/navigation.html:189 nutrition/templates/units/list.html:6
msgid "Ingredient weight units"
msgstr "食谱计量单位"

#: core/templates/navigation.html:205 software/templates/features.html:442
msgid "Body weight"
msgstr "体重"

#: core/templates/navigation.html:212 core/templates/user/overview.html:114
msgid "Weight overview"
msgstr "体重总览"

#: core/templates/navigation.html:216 weight/views.py:65
msgid "Add weight entry"
msgstr "新增体重记录"

#: core/templates/navigation.html:230
msgid "About this software"
msgstr "关于软件"

#: core/templates/navigation.html:236 software/templates/about_us.html:5
msgid "About us"
msgstr "关于我们"

#: core/templates/navigation.html:242 software/templates/features.html:507
msgid "REST API"
msgstr "REST API"

#: core/templates/navigation.html:248 utils/models.py:45
msgid "License"
msgstr "许可协议"

#: core/templates/navigation.html:254
msgid "Developer documentation"
msgstr "开发者文档"

#: core/templates/navigation.html:261
msgid "Get the code"
msgstr "获取源码"

#: core/templates/navigation.html:268 core/templates/template.html:226
#: software/templates/features.html:582
msgid "Translate"
msgstr "翻译"

#: core/templates/navigation.html:302 core/templates/user/login.html:28
msgid "Reset password"
msgstr "重设密码"

#: core/templates/navigation.html:320
msgid "My preferences"
msgstr "我的首选项"

#: core/templates/navigation.html:329
msgid "Logout"
msgstr "退出"

#: core/templates/navigation.html:352
msgid "Licenses"
msgstr "许可协议"

#: core/templates/navigation.html:360
#: core/templates/repetition_unit/list.html:4
msgid "Repetition units"
msgstr "重复单元"

#: core/templates/navigation.html:368 core/templates/weight_unit/list.html:4
#: nutrition/templates/ingredient/view.html:141
msgid "Weight units"
msgstr "重量单位"

#: core/templates/navigation.html:376 core/templates/user/list.html:4
msgid "User list"
msgstr "用户列表"

#: core/templates/navigation.html:382
msgid "Gyms"
msgstr "健身房"

#: core/templates/registration/password_reset_complete.html:4
msgid "Password reset complete"
msgstr "密码重置完成"

#: core/templates/registration/password_reset_complete.html:8
msgid "Your password has been set.  You may go ahead and log in now."
msgstr "你的密码已经重置.你现在可以继续登录."

#: core/templates/registration/password_reset_complete.html:10
msgid "Log in"
msgstr "登录"

#: core/templates/registration/password_reset_done.html:4
msgid "Password reset successful"
msgstr "密码重置成功"

#: core/templates/registration/password_reset_done.html:8
msgid ""
"We've e-mailed you instructions for setting your password to the e-mail "
"address you submitted. You should be receiving it shortly."
msgstr ""
"我们已经通过你提供的邮件发送给你如何重置密码的步骤.你应该马上就可以收到了."

#: core/templates/registration/password_reset_email.html:2
#, python-format
msgid ""
"You're receiving this e-mail because you requested a password reset for your "
"user account at %(site_name)s."
msgstr ""
"你收到这封邮件是因为你在%(site_name)s站点为你的账户提交了重置密码的请求。"

#: core/templates/registration/password_reset_email.html:4
msgid "Please go to the following page and choose a new password:"
msgstr "请前往以下链接,然后选择一个新的密码:"

#: core/templates/registration/password_reset_email.html:9
msgid "Your username, in case you've forgotten:"
msgstr "你的用户名,防止你已经忘记:"

#: core/templates/registration/password_reset_email.html:11
msgid "Thanks for using our site!"
msgstr "感谢使用我们的网站！"

#: core/templates/registration/password_reset_email.html:13
#, python-format
msgid "The %(site_name)s team"
msgstr "%(site_name)s 团队"

#: core/templates/tags/pagination.html:7 core/templates/tags/pagination.html:12
msgid "previous"
msgstr "前"

#: core/templates/tags/pagination.html:33
#: core/templates/tags/pagination.html:38
msgid "next"
msgstr "后"

#: core/templates/tags/render_day.html:44
msgid "Placeholder image for translation"
msgstr "图片占位符"

#: core/templates/template.html:123 manager/templates/calendar/month.html:138
#: manager/templates/schedule/view.html:215
#: manager/templates/schedule/view.html:240
#: manager/templates/workout/view.html:89
#: manager/templates/workout/view.html:149
msgid "Close"
msgstr "关闭"

#: core/templates/template.html:139
msgid ""
"You are using a guest account, data entered will be deleted after a week."
msgstr "你正在以访客模式浏览,输入的数据会在一周后删除."

#: core/templates/template.html:144
msgid "Create some demo entries"
msgstr "创建一些示例项"

#: core/templates/template.html:192 software/templates/features.html:547
#: software/templates/tos.html:7
msgid "Terms of service"
msgstr "服务条款"

#: core/templates/template_features.html:60 software/templates/features.html:9
msgid "Features"
msgstr "特色"

#: core/templates/user/api_key.html:4 core/templates/user/preferences.html:59
msgid "API key"
msgstr "API密钥"

#: core/templates/user/api_key.html:9
#, python-format
msgid ""
"Generate an API key if you want to interact with wger via\n"
"the <a href=\"%(url)s\" rel=\"nofollow\">REST API</a> it provides (for\n"
"public resources such as the exercises or ingredients, you don't need to "
"provide\n"
"anything). You must pass this information in the header in the format shown "
"below."
msgstr ""
"如果你想要和wger通过<a href=\"%(url)s\" rel=\"nofollow\">REST API</a>交互，\n"
"可以生成一个API密钥（对于公共资源，\n"
"例如：练习或要素，你不必提供任何信息）。\n"
"你必须在请求头中以下列格式传入相应信息。"

#: core/templates/user/api_key.html:15
msgid "For security reasons, you should only access the API via HTTPS."
msgstr "基于安全考虑,你只能通过HTTPS协议访问API."

#: core/templates/user/api_key.html:18
msgid "Your API key"
msgstr "你的API密钥"

#: core/templates/user/api_key.html:24
msgid "You have no API key yet"
msgstr "你现在还没有API密钥"

#: core/templates/user/api_key.html:48
msgid "Delete current API key and generate new one"
msgstr "删除当前API密钥并生成一个新的"

#: core/templates/user/api_key.html:50
msgid "Generate new API key"
msgstr "生成一个新的API密钥"

#: core/templates/user/api_key.html:55 software/templates/features.html:512
msgid "Documentation"
msgstr "文档"

#: core/templates/user/delete_account.html:3
#: core/templates/user/preferences.html:62
msgid "Delete account"
msgstr "删除账户"

#: core/templates/user/delete_account.html:9
#: exercises/templates/history/overview.html:93
msgid "Are you sure?"
msgstr "你确定吗？"

#: core/templates/user/delete_account.html:14
#, python-format
msgid ""
"This action will delete the user account \"%(username)s\".\n"
"It will also  irrevocably remove all the data associated with it (workouts, "
"logs, etc.)\n"
"and can't be undone. "
msgstr ""
"这会删除\"%(username)s\"的用户账户。\n"
"同时也会删除所有和该账户关联的数据(健身，日志等)，\n"
"并且不可撤销。 "

#: core/templates/user/login.html:16
msgid "No account?"
msgstr "没有账户？"

#: core/templates/user/login.html:24
msgid "Forgot password?"
msgstr "忘记密码？"

#: core/templates/user/overview.html:25 core/templates/user/overview.html:68
#: core/templates/user/overview.html:112 core/templates/user/overview.html:144
#: core/templates/user/overview.html:348 core/templates/user/overview.html:390
#: core/templates/user/overview.html:426
#, python-format
msgid "last %(number)s"
msgstr "最后%(number)s"

#: core/templates/user/overview.html:27 core/templates/user/overview.html:146
#: core/templates/user/overview.html:343 core/templates/user/overview.html:382
#: core/templates/user/overview.html:421 gym/templates/gym/member_list.html:226
#: gym/templates/gym/member_list.html:262
#: gym/templates/gym/member_list.html:302
msgid "Overview"
msgstr "总览"

#: core/templates/user/overview.html:28
#: manager/templates/schedule/view.html:125
#: manager/templates/workout/overview.html:39 manager/views/schedule_step.py:60
msgid "Add workout"
msgstr "新增健身"

#: core/templates/user/overview.html:34 core/templates/user/overview.html:76
#: core/templates/user/overview.html:120 core/templates/user/overview.html:152
#: exercises/models/base.py:118 exercises/models/base.py:124
#: exercises/models/exercise.py:64 exercises/models/exercise.py:70
#: exercises/models/image.py:107 exercises/models/image.py:113
#: exercises/models/video.py:163 exercises/models/video.py:169
#: gallery/models/image.py:42 manager/helpers.py:85 manager/models/log.py:100
#: manager/models/session.py:67 measurements/models/measurement.py:47
#: nutrition/models/ingredient.py:87 nutrition/models/ingredient.py:93
#: nutrition/models/ingredient.py:216 weight/models.py:51
#: weight/templates/import_csv_preview.html:13
#: weight/templates/import_csv_preview.html:42 weight/views.py:144
msgid "Date"
msgstr "日期"

#: core/templates/user/overview.html:35 core/templates/user/overview.html:153
#: exercises/models/exercise.py:52 gallery/models/image.py:65
#: gym/models/contract.py:58 gym/models/contract.py:109
#: manager/models/day.py:37 manager/models/workout.py:63
#: measurements/models/measurement.py:62 nutrition/models/plan.py:67
msgid "Description"
msgstr "目标"

#: core/templates/user/overview.html:36
msgid "Number of logs (days)"
msgstr "日志数（天）"

#: core/templates/user/overview.html:37 core/views/user.py:599
#: gym/templates/gym/email_inactive_members.html:4 gym/views/gym.py:158
msgid "Last activity"
msgstr "最后一次活动"

#: core/templates/user/overview.html:58
#: manager/templates/calendar/month.html:128
#: manager/templates/workout/overview.html:28
msgid "No workouts found."
msgstr "没有健身记录。"

#: core/templates/user/overview.html:68 manager/forms.py:280
#: manager/templates/workout/view.html:114
msgid "Log"
msgstr "日志"

#: core/templates/user/overview.html:77 manager/models/session.py:83
#: manager/templates/calendar/partial_overview_table.html:54
msgid "General impression"
msgstr "总体印象"

#: core/templates/user/overview.html:78 core/templates/user/overview.html:390
#: manager/models/session.py:73
#: manager/templates/calendar/partial_overview_table.html:58
msgid "Notes"
msgstr "备注"

#: core/templates/user/overview.html:79
#: exercises/templates/history/overview.html:30
#: manager/templates/calendar/partial_overview_table.html:44
msgid "Time"
msgstr "时间"

#: core/templates/user/overview.html:112 core/templates/user/overview.html:121
#: manager/forms.py:186 manager/helpers.py:86 manager/models/log.py:86
#: manager/models/setting.py:82 manager/templates/log/add.html:54
#: manager/templates/set/formset.html:11 weight/models.py:53
#: weight/templates/import_csv_preview.html:14
#: weight/templates/import_csv_preview.html:43 weight/views.py:144
msgid "Weight"
msgstr "重量"

#: core/templates/user/overview.html:154 nutrition/models/ingredient.py:116
#: nutrition/templates/ingredient/view.html:51 nutrition/views/plan.py:237
msgid "Energy"
msgstr "能量"

#: core/templates/user/overview.html:155 nutrition/models/ingredient.py:123
#: nutrition/templates/ingredient/view.html:58 nutrition/views/plan.py:243
msgid "Protein"
msgstr "蛋白质"

#: core/templates/user/overview.html:156 nutrition/models/ingredient.py:131
#: nutrition/templates/ingredient/view.html:64 nutrition/views/plan.py:251
msgid "Carbohydrates"
msgstr "碳水化合物"

#: core/templates/user/overview.html:157 nutrition/models/ingredient.py:149
#: nutrition/templates/ingredient/view.html:80 nutrition/views/plan.py:265
msgid "Fat"
msgstr "脂肪"

#: core/templates/user/overview.html:170
#: nutrition/templates/ingredient/view.html:53
msgid "kcal"
msgstr "千卡"

#: core/templates/user/overview.html:201 core/templates/user/overview.html:340
#: core/templates/user/overview.html:379 core/templates/user/overview.html:418
#: core/templates/user/overview.html:463 gym/templates/gym/list.html:45
#: gym/templates/gym/member_list.html:91 gym/templates/gym/member_list.html:149
#: gym/templates/gym/member_list.html:187
#: gym/templates/gym/member_list.html:223
#: gym/templates/gym/member_list.html:259
#: gym/templates/gym/member_list.html:299
#: manager/templates/schedule/view.html:54
msgid "Actions"
msgstr "操作"

#: core/templates/user/overview.html:210
msgid "Deactivate user"
msgstr "非活跃用户"

#: core/templates/user/overview.html:214
msgid "Activate user"
msgstr "活跃用户"

#: core/templates/user/overview.html:223
msgid "Reset user password"
msgstr "重置用户密码"

#: core/templates/user/overview.html:227 gym/templates/gym/member_list.html:30
msgid "Roles"
msgstr "角色"

#: core/templates/user/overview.html:243
msgid "Password reset confirmation"
msgstr "密码重置确认"

#: core/templates/user/overview.html:247
msgid "Do you really want to change this user&#39;s password?"
msgstr "真的要修改用户&#39;的密码？"

#: core/templates/user/overview.html:250
#: exercises/templates/history/overview.html:106
msgid "No"
msgstr "否"

#: core/templates/user/overview.html:251
#: exercises/templates/history/overview.html:99
msgid "Yes"
msgstr "是"

#: core/templates/user/overview.html:272 gym/templates/gym/member_list.html:105
msgid "Details"
msgstr "详细"

#: core/templates/user/overview.html:276 gym/views/export.py:57
#: manager/helpers.py:86 manager/templates/schedule/view.html:52
msgid "Nr."
msgstr "序号"

#: core/templates/user/overview.html:298 gym/models/contract.py:287
#: gym/models/gym.py:50 gym/templates/contract/view.html:75
#: gym/templates/gym/member_list.html:112 gym/views/export.py:68
msgid "Phone"
msgstr "手机"

#: core/templates/user/overview.html:302 gym/templates/contract/view.html:87
#: gym/templates/gym/member_list.html:130
msgid "Address"
msgstr "地址"

#: core/templates/user/overview.html:313
msgid "Registered"
msgstr "注册时间"

#: core/templates/user/overview.html:317
msgid "Last login"
msgstr "最后登录"

#: core/templates/user/overview.html:322
msgid "Status"
msgstr "状态"

#: core/templates/user/overview.html:325
msgid "Active"
msgstr "活跃"

#: core/templates/user/overview.html:327
msgid "Inactive"
msgstr "非活跃"

#: core/templates/user/overview.html:348 gym/templates/contract/list.html:4
#: gym/templates/gym/member_list.html:218
msgid "Contracts"
msgstr "合同"

#: core/templates/user/overview.html:426 gym/templates/document/list.html:4
msgid "Documents"
msgstr "文档"

#: core/templates/user/overview.html:433 gym/templates/document/list.html:33
#: manager/forms.py:292 manager/templates/workout/view.html:143
msgid "Download"
msgstr "下载"

#: core/templates/user/overview.html:474 gym/views/admin_config.py:44
#: gym/views/admin_config.py:58 gym/views/user_config.py:46
msgid "Configuration"
msgstr "配置"

#: core/templates/user/overview.html:477 gym/models/user_config.py:92
msgid "Include in inactive overview"
msgstr "包含在非活动概览中"

#: core/templates/user/overview.html:510
#, python-format
msgid "Admin login is only available for users in %(gym_name)s"
msgstr "管理员登录权限只对%(gym_name)s的用户开放"

#: core/templates/user/overview.html:514
msgid "Log in as this user"
msgstr "以该用户登录"

#: core/templates/user/preferences.html:4
msgid "Preferences"
msgstr "首选项"

#: core/templates/user/preferences.html:19
msgid "Verified email"
msgstr "已验证邮箱"

#: core/templates/user/preferences.html:24
msgid "Unverified email"
msgstr "未验证的邮箱"

#: core/templates/user/preferences.html:26
msgid "Send verification email"
msgstr "发送验证邮件"

#: core/templates/user/preferences.html:31
msgid "You need to verify your email to contribute exercises"
msgstr "您需要验证您的邮箱来添加锻炼项目"

#: core/templates/user/preferences.html:55 core/views/user.py:610
msgid "Change password"
msgstr "修改密码"

#: core/templatetags/wger_extras.py:197 i18n.tpl:37
msgid "kg"
msgstr "千克"

#: core/templatetags/wger_extras.py:199
#: nutrition/templates/ingredient/view.html:60
#: nutrition/templates/ingredient/view.html:66
#: nutrition/templates/ingredient/view.html:73
#: nutrition/templates/ingredient/view.html:82
#: nutrition/templates/ingredient/view.html:89
#: nutrition/templates/ingredient/view.html:111
#: nutrition/templates/ingredient/view.html:121
msgctxt "weight unit, i.e. grams"
msgid "g"
msgstr "克"

#: core/templatetags/wger_extras.py:202 i18n.tpl:38
msgid "lb"
msgstr "磅"

#: core/templatetags/wger_extras.py:204
msgctxt "weight unit, i.e. ounces"
msgid "oz"
msgstr "盎司"

#: core/views/languages.py:85 exercises/views/categories.py:122
#: exercises/views/equipment.py:103 exercises/views/exercises.py:73
#: exercises/views/muscles.py:99 manager/views/schedule.py:309
#: manager/views/schedule_step.py:128 manager/views/workout.py:249
#: manager/views/workout_session.py:142 nutrition/views/ingredient.py:119
#: nutrition/views/unit.py:110
msgid "Successfully deleted"
msgstr "删除成功"

#: core/views/languages.py:93 core/views/license.py:103
#: core/views/repetition_units.py:115 core/views/weight_units.py:115
#: exercises/views/categories.py:128 exercises/views/exercises.py:81
#: exercises/views/muscles.py:106 gallery/views/images.py:122
#: gym/views/admin_notes.py:196 gym/views/document.py:206 gym/views/gym.py:481
#: manager/views/schedule.py:316 manager/views/schedule_step.py:138
#: manager/views/workout.py:253 manager/views/workout_session.py:156
#: nutrition/views/ingredient.py:126 nutrition/views/unit.py:117
#, python-brace-format
msgid "Delete {0}?"
msgstr "删除 {0}?"

#: core/views/languages.py:111 core/views/license.py:85
#: core/views/repetition_units.py:86 core/views/user.py:473
#: core/views/weight_units.py:86 exercises/views/categories.py:98
#: exercises/views/equipment.py:81 exercises/views/muscles.py:87
#: gym/views/admin_notes.py:161 gym/views/config.py:68
#: gym/views/contract.py:186 gym/views/contract_option.py:123
#: gym/views/contract_type.py:123 gym/views/document.py:171
#: gym/views/gym.py:463 manager/views/day.py:96 manager/views/schedule.py:333
#: manager/views/workout.py:267 nutrition/views/ingredient.py:145
#: nutrition/views/unit.py:143
#, python-brace-format
msgid "Edit {0}"
msgstr "编辑 {0}"

#: core/views/misc.py:92
msgid ""
"We have created sample workout, workout schedules, weight logs, (body) "
"weight and nutrition plan entries so you can better see what  this site can "
"do. Feel free to edit or delete them!"
msgstr ""
"我们已经创建了健身示例，健身日程，体重日志，(体)重和营养计划条目等，通过这些"
"，你可以更加深入了解到这个网站可以做到什么    "
"你可以随意编辑或者删除这些数据！"

#: core/views/misc.py:127
msgid "Feedback"
msgstr "反馈"

#: core/views/misc.py:146 weight/templates/import_csv_form.html:9
msgid "Submit"
msgstr "提交"

#: core/views/misc.py:154
msgid "Your feedback was successfully sent. Thank you!"
msgstr "你的反馈已经成功发送.非常感谢!"

#: core/views/user.py:155
#, python-brace-format
msgid "Account \"{0}\" was successfully deleted"
msgstr "账户\"{0}\"已经被成功删除"

#: core/views/user.py:291
msgid "You were successfully registered"
msgstr "你已成功注册"

#: core/views/user.py:350
msgid "Settings successfully updated"
msgstr "设置更新成功"

#: core/views/user.py:389
msgid "The user was successfully deactivated"
msgstr "该用户已经被成功置为非活跃"

#: core/views/user.py:426
msgid "The user was successfully activated"
msgstr "该用户已经被成功置为活跃"

#: core/views/user.py:441
msgid "Edit user"
msgstr "编辑用户"

#: core/views/user.py:596 gym/templates/gym/member_list.html:26
#: gym/views/gym.py:158
msgid "ID"
msgstr "ID"

#: core/views/user.py:597 gym/forms.py:95 gym/templates/contract/view.html:55
#: gym/templates/gym/member_list.html:27 gym/views/export.py:59
#: gym/views/gym.py:158 gym/views/gym.py:217
msgid "Username"
msgstr "用户名"

#: core/views/user.py:600 gym/templates/gym/new_user.html:34
#: gym/views/export.py:58 gym/views/gym.py:217
msgid "Gym"
msgstr "健身房"

#: core/views/user.py:659
#, python-format
msgid "A verification email was sent to %(email)s"
msgstr "一封验证邮箱已发送至 %(email)s"

#: exercises/models/base.py:82 nutrition/models/ingredient.py:230
msgid "Category"
msgstr "类别"

#: exercises/models/base.py:89
msgid "Primary muscles"
msgstr "主要训练肌肉"

#: exercises/models/base.py:95
msgid "Secondary muscles"
msgstr "次要肌肉"

#: exercises/models/base.py:110
msgid "Variations"
msgstr "变体"

#: exercises/models/category.py:34
msgid "Exercise Categories"
msgstr "训练类别"

#: exercises/models/comment.py:52 exercises/models/exercise_alias.py:53
#: exercises/models/image.py:74 exercises/models/video.py:98
#: manager/forms.py:178 manager/helpers.py:86 manager/models/log.py:52
msgid "Exercise"
msgstr "训练"

#: exercises/models/comment.py:59
msgid "A comment about how to correctly do this exercise."
msgstr "关于如何正确做这个健身项目的评论."

#: exercises/models/exercise.py:77 nutrition/models/ingredient.py:81
#: nutrition/models/weight_unit.py:32
msgid "Language"
msgstr "语言"

#: exercises/models/exercise_alias.py:59
msgid "Alias for an exercise"
msgstr "训练项目别称"

#: exercises/models/image.py:57
msgid "Line"
msgstr "线条"

#: exercises/models/image.py:58
msgid "3D"
msgstr "3D"

#: exercises/models/image.py:59
msgid "Low-poly"
msgstr "低多边形"

#: exercises/models/image.py:60
msgid "Photo"
msgstr "照片"

#: exercises/models/image.py:61
msgid "Other"
msgstr "其他"

#: exercises/models/image.py:80 gallery/models/image.py:51
#: nutrition/models/image.py:60
msgid "Image"
msgstr "图片"

#: exercises/models/image.py:81 gallery/models/image.py:52
#: nutrition/models/image.py:61
msgid "Only PNG and JPEG formats are supported"
msgstr "只支持PNG和JPEG格式的图片"

#: exercises/models/image.py:87
msgid "Main picture"
msgstr "首图"

#: exercises/models/image.py:90
msgid ""
"Tick the box if you want to set this image as the main one for the exercise "
"(will be shown e.g. in the search). The first image is automatically marked "
"by the system."
msgstr ""
"勾选方格,如果你想把这张图片设置为这个健身项目的主图(会在搜索等地方显示).第一"
"张图片会被系统自动标记为主图."

#: exercises/models/image.py:99
msgid "The art style of your image"
msgstr "您的图片的艺术风格"

#: exercises/models/muscle.py:37
msgid "In latin, e.g. \"Pectoralis major\""
msgstr "拉丁语中的\"Pectoralis major\""

#: exercises/models/muscle.py:47
msgid "Alternative name"
msgstr "別称"

#: exercises/models/muscle.py:48
msgid "A more basic name for the muscle"
msgstr "肌肉的基本名称"

#: exercises/models/video.py:52
#, python-format
msgid "Maximum file size is %(size)sMB."
msgstr "最大文件尺寸为 %(size)sMB."

#: exercises/models/video.py:59 exercises/models/video.py:67
msgid "File type is not supported"
msgstr "不支持文件类型"

#: exercises/models/video.py:72
msgid "File is not a valid video"
msgstr "这不是一个有效的视频文件"

#: exercises/models/video.py:104
msgid "Main video"
msgstr "主视频"

#: exercises/models/video.py:110
msgid "Video"
msgstr "视频"

#: exercises/models/video.py:117
msgid "Size"
msgstr "大小"

#: exercises/models/video.py:124 manager/models/schedule_step.py:57
msgid "Duration"
msgstr "时长"

#: exercises/models/video.py:133
msgid "Width"
msgstr "宽度"

#: exercises/models/video.py:140
msgid "Height"
msgstr "身高"

#: exercises/models/video.py:147
msgid "Codec"
msgstr "编码"

#: exercises/models/video.py:155
msgid "Codec, long name"
msgstr "编解码器的全称"

#: exercises/templates/equipment/admin-overview.html:4
msgid "Equipment list"
msgstr "器材列表"

#: exercises/templates/history/overview.html:11
msgid "Exercise admin history"
msgstr "训练管理历史"

#: exercises/templates/history/overview.html:27
msgid "Action"
msgstr "操作"

#: exercises/templates/history/overview.html:28 gallery/models/image.py:46
#: gym/forms.py:58 gym/templates/gym/email_inactive_members.html:4
#: gym/templates/gym/new_user.html:22
#: gym/templates/gym/reset_user_password.html:20 manager/models/log.py:45
#: manager/models/schedule.py:44 manager/models/session.py:49
#: manager/models/workout.py:89 measurements/models/category.py:31
#: measurements/models/measurement.py:42 nutrition/models/plan.py:54
#: weight/models.py:60
msgid "User"
msgstr "用户"

#: exercises/templates/history/overview.html:29
msgid "Object"
msgstr "对象"

#: exercises/templates/history/overview.html:31
msgid "Changes"
msgstr "修改"

#: exercises/templates/history/overview.html:32
msgid "Revert"
msgstr "还原"

#: exercises/templates/history/overview.html:64
msgid "View Object"
msgstr "查看对象"

#: exercises/templates/history/overview.html:75
msgid "View changes"
msgstr "查看更改"

#: exercises/templates/history/overview.html:86
msgid "Revert changes"
msgstr "还原更改"

#: exercises/templates/muscles/admin-overview.html:4
msgid "Muscle overview"
msgstr "肌肉总览"

#: exercises/views/categories.py:72
msgid "Add category"
msgstr "新增类别"

#: exercises/views/categories.py:121
msgid "This will also delete all exercises in this category."
msgstr "这也会删除该类别下的所有健身项目."

#: exercises/views/equipment.py:92
msgid "Add new equipment"
msgstr "新增器材"

#: exercises/views/equipment.py:104 exercises/views/equipment.py:115
msgid "Delete equipment?"
msgstr "删除器材?"

#: exercises/views/exercises.py:72
msgid "This will delete the exercise from all workouts."
msgstr "这会从所有的健身中删除该健身项目."

#: exercises/views/muscles.py:68
msgid "Add muscle"
msgstr "新增肌肉"

#: gallery/templates/images/overview.html:62
msgid "Add image"
msgstr "添加图片"

#: gym/forms.py:60 gym/templates/gym/member_list.html:44
msgid "Trainer"
msgstr "教练员"

#: gym/forms.py:62
msgid "Gym administrator"
msgstr "健身房管理员"

#: gym/forms.py:64 gym/templates/gym/member_list.html:52
msgid "General manager"
msgstr "总经理"

#: gym/forms.py:98
msgid "Required. 30 characters or fewer. Letters, digits and @/./+/-/_ only."
msgstr "不超过30个字符.只允许字母,数字和@/./+/-/_。"

#: gym/forms.py:100
msgid "This value may contain only letters, numbers and @/.//-/_ characters."
msgstr "这个值只能包含字母,数字和@/.//-/_。"

#: gym/forms.py:114
msgid "A user with that username already exists."
msgstr "该用户名已经被注册."

#: gym/management/commands/inactive-members.py:95 gym/models/gym_config.py:44
msgid "Reminder of inactive members"
msgstr "非活跃会员的提醒"

#: gym/models/admin_user_note.py:67 gym/models/contract.py:305
#: gym/models/user_document.py:93 gym/templates/contract/view.html:96
msgid "Note"
msgstr "备注"

#: gym/models/contract.py:143
msgid "Yearly"
msgstr "年度"

#: gym/models/contract.py:144
msgid "Half yearly"
msgstr "半年度"

#: gym/models/contract.py:145
msgid "Monthly"
msgstr "月度"

#: gym/models/contract.py:146
msgid "Biweekly"
msgstr "半月度"

#: gym/models/contract.py:147
msgid "Weekly"
msgstr "周计"

#: gym/models/contract.py:148
msgid "Daily"
msgstr "日计"

#: gym/models/contract.py:194 gym/templates/contract/view.html:34
msgid "Contract type"
msgstr "合同类型"

#: gym/models/contract.py:211 gym/templates/contract/view.html:59
#: manager/templates/log/add.html:52 nutrition/forms.py:63
#: nutrition/models/ingredient_weight_unit.py:54 nutrition/models/log.py:108
#: nutrition/models/meal_item.py:73
msgid "Amount"
msgstr "数量"

#: gym/models/contract.py:221 gym/templates/contract/view.html:63
msgid "Payment type"
msgstr "支付类型"

#: gym/models/contract.py:225
msgid "How often the amount will be charged to the member"
msgstr "向会员收费的频率"

#: gym/models/contract.py:231 gym/templates/contract/view.html:24
msgid "Contract is active"
msgstr "合同已激活"

#: gym/models/contract.py:237 gym/templates/contract/view.html:69
#: manager/models/schedule.py:61 manager/templates/schedule/view.html:21
msgid "Start date"
msgstr "开始时间"

#: gym/models/contract.py:247 gym/templates/contract/view.html:71
msgid "End date"
msgstr "结束时间"

#: gym/models/contract.py:263 gym/models/gym.py:73 gym/views/export.py:65
msgid "ZIP code"
msgstr "邮政编码"

#: gym/models/contract.py:271 gym/models/gym.py:81 gym/views/export.py:66
msgid "City"
msgstr "城市"

#: gym/models/contract.py:279 gym/models/gym.py:89 gym/views/export.py:67
msgid "Street"
msgstr "街道"

#: gym/models/contract.py:295 gym/templates/contract/view.html:92
msgid "Profession"
msgstr "职业"

#: gym/models/gym.py:33
msgid "Trainer: can see the users for a gym"
msgstr "教练员:可以看到健身房的用户"

#: gym/models/gym.py:34
msgid "Admin: can manage users for a gym"
msgstr "管理员:可以管理健身房的用户"

#: gym/models/gym.py:35
msgid "Admin: can administrate the different gyms"
msgstr "管理员:可以管理不同的健身房"

#: gym/models/gym.py:65 gym/templates/gym/member_list.html:126
msgid "Owner"
msgstr "所有者"

#: gym/models/gym_config.py:46
msgid ""
"Number of weeks since the last time a user logged his presence to be "
"considered inactive"
msgstr "周数,设定一个用户最后一次上传他的表现所过的周数来认定为非活跃"

#: gym/models/gym_config.py:56 gym/templates/gym/member_list.html:166
msgid "Show name in header"
msgstr "在标题中显示名称"

#: gym/models/gym_config.py:57
msgid "Show the name of the gym in the site header"
msgstr "在网站标题中显示健身房的名称"

#: gym/models/gym_config.py:68
#, python-brace-format
msgid "Configuration for {self.gym.name}"
msgstr "{self.gym.name}配置"

#: gym/models/user_config.py:65 gym/templates/gym/member_list.html:200
msgid "Overview of inactive members"
msgstr "非活跃会员的总览"

#: gym/models/user_config.py:66
msgid "Receive email overviews of inactive members"
msgstr "查收非活跃会员的邮件预览"

#: gym/models/user_config.py:93
msgid "Include this user in the email list with inactive members"
msgstr "将该用户添加到非活跃会员的邮件组里"

#: gym/models/user_document.py:72
msgid "Document"
msgstr "文档"

#: gym/models/user_document.py:85
msgid "Will use file name if nothing provided"
msgstr "如果什么都不填写将使用文件名"

#: gym/templates/admin_notes/list.html:4
msgid "User notes"
msgstr "用户备注"

#: gym/templates/contract/list.html:34
msgid "Show"
msgstr "展示"

#: gym/templates/contract/view.html:4
msgid "Contract"
msgstr "合同"

#: gym/templates/contract_option/list.html:4
msgid "Contract options"
msgstr "合同选项"

#: gym/templates/contract_type/list.html:4
msgid "Contract types"
msgstr "合同类型"

#: gym/templates/gym/email_inactive_members.html:2
#, python-format
msgid ""
"The following users have not visited the gym in the last %(weeks)s weeks"
msgstr "下面的用户在过去的%(weeks)s 周内没有访问健身房"

#: gym/templates/gym/list.html:6
msgid "Gym list"
msgstr "健身房列表"

#: gym/templates/gym/list.html:53
msgid "Global gym configuration"
msgstr "健身房全局配置"

#: gym/templates/gym/list.html:69 gym/views/gym.py:171
msgid "Add new gym"
msgstr "新增健身房"

#: gym/templates/gym/member_list.html:22
msgid "Administrators and trainers"
msgstr "管理员和教练员"

#: gym/templates/gym/member_list.html:48
msgid "Gym manager"
msgstr "健身房经理"

#: gym/templates/gym/member_list.html:76
msgid "This gym has no administrators or trainers"
msgstr "这个健身房没有管理员或者教练员"

#: gym/templates/gym/member_list.html:98
msgid "Export"
msgstr "导出"

#: gym/templates/gym/member_list.html:137
msgid "Members"
msgstr "会员数"

#: gym/templates/gym/member_list.html:159
msgid "Gym configuration"
msgstr "健身房配置"

#: gym/templates/gym/member_list.html:162
msgid "Inactive members"
msgstr "非活跃会员"

#: gym/templates/gym/member_list.html:163
msgid "weeks"
msgstr "周"

#: gym/templates/gym/member_list.html:197
msgid "My configuration"
msgstr "我的配置"

#: gym/templates/gym/member_list.html:234
msgid "Types"
msgstr "类型"

#: gym/templates/gym/member_list.html:307
msgid "Emails"
msgstr "邮件"

#: gym/templates/gym/member_list.html:336
msgid "Add member"
msgstr "新增会员"

#: gym/templates/gym/new_user.html:48 manager/templates/calendar/month.html:144
#: manager/templates/log/add.html:75 nutrition/templates/rate/form.html:120
msgid "Info"
msgstr "提示"

#: gym/templates/gym/new_user.html:50
msgid ""
"Please write down the user password or save the exported\n"
"file, which contains all the user data, and keep it in a safe place. The "
"password\n"
"cannot be recovered later."
msgstr ""
"请写下用户密码或者保存包含所有用户数据的导出文件，\n"
"并把它放到一个安全的位置。\n"
"此密码永远没有办法被找回。"

#: gym/templates/gym/new_user.html:57
msgid "Export user data"
msgstr "导出用户数据"

#: gym/templates/gym/reset_user_password.html:32
msgid ""
"This user's password has been reset. Please notify the user of their new "
"password."
msgstr "该用户的密码已被重置.请提醒用户使用他们的新密码."

#: gym/views/admin_notes.py:95 gym/views/document.py:95
msgid "Add note"
msgstr "新增备注"

#: gym/views/contract.py:69
msgid "Add contract"
msgstr "新增合同"

#: gym/views/contract_option.py:60
msgid "Add option"
msgstr "新增选项"

#: gym/views/contract_option.py:159 gym/views/contract_type.py:159
#, python-brace-format
msgid "Delete {0}"
msgstr "删除{0}"

#: gym/views/contract_type.py:60
msgid "Add contract type"
msgstr "新增合同类型"

#: gym/views/export.py:63
msgid "Gender"
msgstr "性别"

#: gym/views/gym.py:344
msgid "Add user to gym"
msgstr "添加用户到健身房"

#: gym/views/gym.py:443
msgid "Edit gym"
msgstr "编辑健身房"

#: i18n.tpl:2
msgid "Abs"
msgstr "腹部"

#: i18n.tpl:3
msgid "Arms"
msgstr "手臂"

#: i18n.tpl:4
msgid "Back"
msgstr "背部"

#: i18n.tpl:5
msgid "Barbell"
msgstr "杠铃"

#: i18n.tpl:6
msgid "Bench"
msgstr "长凳"

#: i18n.tpl:7
msgid "Biceps"
msgstr "肱二头肌"

#: i18n.tpl:8
msgid "Body Weight"
msgstr "体重"

#: i18n.tpl:9
msgid "Calves"
msgstr "小腿"

#: i18n.tpl:10
msgid "Cardio"
msgstr "有氧运动"

#: i18n.tpl:11
msgid "Chest"
msgstr "胸部"

#: i18n.tpl:12
msgid "Dumbbell"
msgstr "哑铃"

#: i18n.tpl:13
msgid "Glutes"
msgstr "臀大肌"

#: i18n.tpl:14
msgid "Gym mat"
msgstr "体操垫"

#: i18n.tpl:15
msgid "Hamstrings"
msgstr "腿筋"

#: i18n.tpl:16
msgid "Incline bench"
msgstr "斜椅"

#: i18n.tpl:17
msgid "Kettlebell"
msgstr "壶铃"

#: i18n.tpl:18
msgid "Kilometers"
msgstr "公里"

#: i18n.tpl:19
msgid "Kilometers Per Hour"
msgstr "公里每小时"

#: i18n.tpl:20
msgid "Lats"
msgstr "背阔肌"

#: i18n.tpl:21
msgid "Legs"
msgstr "双腿"

#: i18n.tpl:22
msgid "Lower back"
msgstr "下背"

#: i18n.tpl:23
msgid "Max Reps"
msgstr "最大重复次数"

#: i18n.tpl:24
msgid "Miles"
msgstr "英里"

#: i18n.tpl:25
msgid "Miles Per Hour"
msgstr "英里每小时"

#: i18n.tpl:26
msgid "Minutes"
msgstr "分钟"

#: i18n.tpl:27
msgid "Plates"
msgstr "槓片"

#: i18n.tpl:28
msgid "Pull-up bar"
msgstr "上拉杆"

#: i18n.tpl:29
msgid "Quads"
msgstr "股四頭肌"

#: i18n.tpl:30 manager/forms.py:182 manager/models/log.py:73
#: manager/templates/set/add.html:54
msgid "Repetitions"
msgstr "重复次数"

#: i18n.tpl:31
msgid "SZ-Bar"
msgstr "SZ杠"

#: i18n.tpl:32
msgid "Seconds"
msgstr "秒"

#: i18n.tpl:33
msgid "Shoulders"
msgstr "肩部"

#: i18n.tpl:34
msgid "Swiss Ball"
msgstr "平衡球"

#: i18n.tpl:35
msgid "Triceps"
msgstr "肱三头肌"

#: i18n.tpl:36
msgid "Until Failure"
msgstr "直到力竭"

#: i18n.tpl:39
msgid "none (bodyweight exercise)"
msgstr "无（体重锻炼）"

#: mailer/forms.py:34 mailer/templates/mailer/gym/preview.html:32
msgctxt "As in \"email subject\""
msgid "Subject"
msgstr "主题"

#: mailer/forms.py:35 mailer/templates/mailer/gym/preview.html:40
msgctxt "As in \"content of an email\""
msgid "Content"
msgstr "内容"

#: mailer/templates/mailer/gym/form.html:23
msgid "Generate preview"
msgstr "生成预览"

#: mailer/templates/mailer/gym/form.html:28
#: mailer/templates/mailer/gym/preview.html:62
#: manager/templates/workout/view.html:40
msgid "Steps"
msgstr "步骤"

#: mailer/templates/mailer/gym/form.html:30
#: mailer/templates/mailer/gym/preview.html:64
msgid "Fill in the form"
msgstr "填写表格"

#: mailer/templates/mailer/gym/form.html:31
#: mailer/templates/mailer/gym/preview.html:65
msgid "You will receive a preview email for you to review"
msgstr "你会收到一封预览邮件来再次检查邮件内容"

#: mailer/templates/mailer/gym/form.html:32
#: mailer/templates/mailer/gym/preview.html:66
msgid ""
"You can update and correct the content as often as you need before sending "
"the emails"
msgstr "你可以按照你的需要在邮件发送之前随时更新或修正邮件的内容"

#: mailer/templates/mailer/gym/preview.html:22
#: software/templates/about_us.html:79
msgid "Current version"
msgstr "当前版本"

#: mailer/templates/mailer/gym/preview.html:47
msgid "Send emails"
msgstr "发电子邮件"

#: mailer/templates/mailer/gym/preview.html:51
#: mailer/templates/mailer/gym/preview.html:56
msgid "Correction"
msgstr "修正"

#: manager/forms.py:90 manager/models/workout.py:60
msgid "The name of the workout"
msgstr "健身计划的名称"

#: manager/forms.py:94 manager/models/workout.py:67
msgid ""
"A short description or goal of the workout. For example 'Focus on back' or "
"'Week 1 of program xy'."
msgstr "这个健身的简介或者目标，例如“专注练背”或者“健身大计某某某的第一周”。"

#: manager/forms.py:133
msgid ""
"You can search for more than one exercise, they will be grouped together for "
"a superset."
msgstr "你可以搜索多个健身项目,它们将会被聚合成一个超集."

#: manager/forms.py:140 nutrition/forms.py:253
msgid "Also search for names in English"
msgstr "且以英文名字搜索"

#: manager/forms.py:168 manager/forms.py:173 manager/models/log.py:64
#: manager/models/log.py:92 manager/models/setting.py:62
#: manager/models/setting.py:93 manager/templates/log/add.html:53
#: manager/templates/log/add.html:55 manager/templates/set/formset.html:10
#: manager/templates/set/formset.html:12 measurements/models/category.py:41
#: nutrition/forms.py:67
msgid "Unit"
msgstr "单元"

#: manager/forms.py:191 manager/models/log.py:103 manager/models/setting.py:102
#: manager/templates/log/add.html:56 manager/templates/set/formset.html:13
msgid "RiR"
msgstr "力竭之前的剩余次数"

#: manager/forms.py:279
msgid "Type"
msgstr "类型"

#: manager/forms.py:280 manager/templates/workout/view.html:122
msgid "Table"
msgstr "表格"

#: manager/forms.py:282 manager/templates/workout/view.html:129
msgid "with images"
msgstr "带有图片"

#: manager/forms.py:283 manager/templates/workout/view.html:136
msgid "with comments"
msgstr "带有评论"

#: manager/helpers.py:86 manager/models/setting.py:72
#: manager/templates/set/formset.html:9
msgid "Reps"
msgstr "重复次数"

#: manager/management/commands/email-reminders.py:121
msgid "Workout will expire soon"
msgstr "安排的健身很快就要过期了"

#: manager/models/day.py:34 manager/models/log.py:58
#: manager/models/session.py:60 manager/templates/schedule/view.html:56
#: manager/templates/workout/view.html:9 manager/templates/workout/view.html:17
#: manager/views/pdf.py:85 manager/views/pdf.py:161
#: manager/views/schedule.py:151 manager/views/schedule.py:221
msgid "Workout"
msgstr "健身"

#: manager/models/day.py:39
msgid ""
"A description of what is done on this day (e.g. \"Pull day\") or what body "
"parts are trained (e.g. \"Arms and abs\")"
msgstr ""
"对这一天要做什么（例如“拉力日”）或训练身体哪些部位（例如“手臂和腹肌”）的描述"

#: manager/models/day.py:44
msgid "Day"
msgstr "天"

#: manager/models/schedule.py:57
msgid "Name or short description of the schedule. For example 'Program XYZ'."
msgstr "日程表的名字或简介，例如“快速增重增肌”。"

#: manager/models/schedule.py:65 manager/templates/schedule/view.html:25
msgid "Schedule active"
msgstr "日程活跃"

#: manager/models/schedule.py:68
msgid ""
"Tick the box if you want to mark this schedule as your active one (will be "
"shown e.g. on your dashboard). All other schedules will then be marked as "
"inactive"
msgstr "如果你想把这个日程表标注为活动的（也就是说让它显示在你的主页面），可以选定此"
"项。与此同时，其他日程表将被标注为非活动的"

#: manager/models/schedule.py:77 manager/templates/schedule/view.html:35
msgid "Is a loop"
msgstr "是一个循环"

#: manager/models/schedule.py:80
msgid ""
"Tick the box if you want to repeat the schedules in a loop (i.e. A, B, C, A, "
"B, C, and so on)"
msgstr "如果要循环重复计划，请勾选此框（即 A、B、C、A、B、C 等）"

#: manager/models/schedule_step.py:50
msgid "schedule"
msgstr "日程表"

#: manager/models/schedule_step.py:58
msgid "The duration in weeks"
msgstr "每周持续时间"

#: manager/models/schedule_step.py:64 manager/models/set.py:53
#: manager/models/setting.py:113 nutrition/models/meal.py:53
#: nutrition/models/meal_item.py:66
msgid "Order"
msgstr "順序"

#: manager/models/session.py:42
msgid "Bad"
msgstr "糟糕"

#: manager/models/session.py:43
msgid "Neutral"
msgstr "一般"

#: manager/models/session.py:44
msgid "Good"
msgstr "很赞"

#: manager/models/session.py:76
msgid "Any notes you might want to save about this workout session."
msgstr "您可能想要保存的有关本次锻炼课程的任何笔记。"

#: manager/models/session.py:88
msgid ""
"Your impression about this workout session. Did you exercise as well as you "
"could?"
msgstr "您对本次锻炼的印象。您锻炼得尽善尽美了吗？"

#: manager/models/session.py:95
msgid "Start time"
msgstr "开始时间"

#: manager/models/session.py:100
msgid "Finish time"
msgstr "结束时间"

#: manager/models/session.py:127
msgid "If you enter a time, you must enter both start and end time."
msgstr "如果你想设置时间，那么你必须同时设置开始和结束时间。"

#: manager/models/session.py:130
msgid "The start time cannot be after the end time."
msgstr "开始时间不能晚于结束时间。"

#: manager/models/set.py:47
msgid "Exercise day"
msgstr "训练日"

#: manager/models/set.py:57
msgid "Number of sets"
msgstr "组数"

#: manager/models/setting.py:51
msgid "Sets"
msgstr "组"

#: manager/models/workout.py:55 nutrition/models/plan.py:60
msgid "Creation date"
msgstr "创建日期"

#: manager/models/workout.py:73 manager/templates/workout/template_view.html:11
#: manager/templates/workout/template_view.html:19
msgid "Workout template"
msgstr "健身计划模板"

#: manager/models/workout.py:75
msgid ""
"Marking a workout as a template will freeze it and allow you to make copies "
"of it"
msgstr "将锻炼标记为模板将冻结它并允许您复制它"

#: manager/models/workout.py:81
msgid "Public template"
msgstr "公共模板"

#: manager/models/workout.py:82
msgid "A public template is available to other users"
msgstr "公共模板可供其他用户使用"

#: manager/models/workout.py:114
msgid "You must mark this workout as a template before declaring it public"
msgstr "您必须先将此锻炼标记为模板，然后才能将其声明为公开"

#: manager/templates/calendar/day.html:9 manager/templates/calendar/day.html:32
msgid "Workout log"
msgstr "健身日志"

#: manager/templates/calendar/day.html:13
#, python-format
msgid "Workout log for %(username)s for %(date)s"
msgstr "%(username)s在%(date)s的健身日志"

#: manager/templates/calendar/month.html:13
#, python-format
msgid "Calendar for %(username)s"
msgstr "%(username)s 的日历"

#: manager/templates/calendar/month.html:53
msgid "Detail page"
msgstr "详细页面"

#: manager/templates/calendar/month.html:115
msgid "Add log to day"
msgstr "添加日志"

#: manager/templates/calendar/month.html:120
msgid ""
"Click to add weight logs to a training\n"
"day in your current workout:"
msgstr ""
"点击添加体重日志到\n"
"现时锻炼计划的一个训练日："

#: manager/templates/calendar/month.html:145
msgid ""
"The coloured days in the calendar have weight logs,\n"
"you can click on them to see the details."
msgstr ""
"在日历中，有颜色标记的日期包含体重日志，\n"
"你可以点击它们查看详细。"

#: manager/templates/calendar/month.html:157
msgid "Go to current month"
msgstr "回到当前月份"

#: manager/templates/calendar/month.html:190
msgid "Add new log"
msgstr "新增日志"

#: manager/templates/calendar/partial_overview_table.html:5
msgid "Log overview"
msgstr "日志概述"

#: manager/templates/calendar/partial_overview_table.html:12
msgid "Workout session"
msgstr "锻炼课程"

#: manager/templates/calendar/partial_overview_table.html:26
msgid "Delete with logs"
msgstr "删除日志"

#: manager/templates/calendar/partial_overview_table.html:33
msgid "Add workout impression"
msgstr "新增健身印象"

#: manager/templates/log/add.html:20
msgid "New weight log"
msgstr "新的体重记录"

#: manager/templates/log/add.html:76
msgid ""
"A new workout session (impression, notes, time) will\n"
"be created if there isn't already one for the selected date. If there is, "
"it\n"
"will simply be edited. Weight entries are always added."
msgstr ""
"如果所选日期还没有锻炼课程（印象、笔记、时间），\n"
"则将创建一个新的锻炼课程。如果已经存在，\n"
"则将对其进行编辑。始终会添加体重条目。"

#: manager/templates/schedule/overview.html:4
msgid "Your schedules"
msgstr "你的日程安排"

#: manager/templates/schedule/overview.html:19
#: manager/templates/schedule/view.html:96
#: manager/templates/schedule/view.html:146
#: manager/templates/workout/overview.html:16
msgid "active"
msgstr "活跃"

#: manager/templates/schedule/overview.html:27
msgid "No schedules found."
msgstr "未找到任何时刻表。"

#: manager/templates/schedule/overview.html:28
msgid "Add one now"
msgstr "立刻加一"

#: manager/templates/schedule/overview.html:36
msgid ""
"Schedules are collections of workouts that you do in\n"
"        succession."
msgstr ""
"时间表是您连续进行的锻炼的\n"
"        集合。"

#: manager/templates/schedule/overview.html:39
msgid ""
"You can indicate how long you want to do each workout\n"
"        before jumping to the next. It is also possible to create a loop, so "
"you\n"
"        always do the same workouts in succession, e.g. A > B > C > A > B > "
"C and so\n"
"        on."
msgstr ""
"您可以指定每次锻炼的时间，然后再跳到下一个锻炼。\n"
"        也可以创建一个循环，这样您总是连续进行相同的锻炼，\n"
"        例如 A > B > C > A > B > C\n"
"        诸如此类。"

#: manager/templates/schedule/overview.html:44
msgid ""
"The currently active schedule will remain active (and be\n"
"        shown e.g. in your dashboard) till it reaches the last workout or "
"till you\n"
"        deactivate it, if it is a loop."
msgstr ""
"当前活动的计划将保持活动状态\n"
"        （并显示在您的仪表板等中），直到它到达最后一次锻炼或直到\n"
"        您将其停用（如果它是一个循环）。"

#: manager/templates/schedule/overview.html:51
msgid "Add schedule"
msgstr "添加行程"

#: manager/templates/schedule/view.html:9
msgid "Schedule"
msgstr "行程表"

#: manager/templates/schedule/view.html:39
msgid ""
"This schedule is a loop and will go through the workouts above till you "
"deactivate it"
msgstr "此计划是一个循环，将执行上述锻炼，直到你停用它"

#: manager/templates/schedule/view.html:57
msgid "Weeks"
msgstr "周数"

#: manager/templates/schedule/view.html:121
msgid "Start schedule"
msgstr "开始日程"

#: manager/templates/schedule/view.html:150
#, python-format
msgid ""
"%(weeks)s Week\n"
"                                    "
msgid_plural ""
"%(weeks)s Weeks\n"
"                                "
msgstr[0] ""
"%(weeks)s 周\n"
"                                "

#: manager/templates/schedule/view.html:184
msgid "Adding workouts"
msgstr "新增健身中"

#: manager/templates/schedule/view.html:186
msgid ""
"Add as many workouts to the schedule as you want. You can\n"
"            edit the order by dragging and dropping them. It's also possible "
"to add one workout more\n"
"            than once."
msgstr ""
"在计划表里任意添加训练。你可以\n"
"            拖拽他们来改变顺序；也可以多次添加\n"
"            某一个训练。"

#: manager/templates/schedule/view.html:195
#: manager/templates/schedule/view.html:209
#: manager/templates/schedule/view.html:263
#: manager/templates/workout/view.html:69
#: manager/templates/workout/view.html:83
#: manager/templates/workout/view.html:192
msgid "Export calendar file"
msgstr "导出日历文件"

#: manager/templates/schedule/view.html:201
msgid "Export this schedule as a calendar file."
msgstr "将此日程表导出为日历文件。"

#: manager/templates/schedule/view.html:202
#: manager/templates/workout/view.html:76
msgid ""
"You can then import the file it into your calendar\n"
"                        application for example google calendar, outlook or "
"iCal. This will create\n"
"                        an appointment for each training day with the "
"appropriate\n"
"                        exercises."
msgstr ""
"你可以把文件导入进\n"
"                        例如谷歌日历、Outlook 或 iCal 内。\n"
"                        这会在每一个训练日生成一个合适的\n"
"                        训练安排。"

#: manager/templates/schedule/view.html:225
#: manager/templates/schedule/view.html:268
#: manager/templates/workout/view.html:99
#: manager/templates/workout/view.html:188
msgid "Download as PDF"
msgstr "下载为PDF"

#: manager/templates/set/add.html:9
#, python-format
msgid "Add exercises to day \"%(day_name)s\""
msgstr "把训练添加到%(day_name)s日"

#: manager/templates/set/add.html:56
msgid ""
"If you do the same repetitions for all sets,\n"
"you can just enter one value: e.g. for 4 sets just enter one \"10\" for the "
"repetitions, this\n"
"automatically becomes \"4 x 10\"."
msgstr ""
"如果你每一组都做相同的次数，\n"
"你仅需要一个值：例如，对于四组，你只需要输入一个“10”，\n"
"它就自动会变成“四乘十”。"

#: manager/templates/set/edit.html:10
msgid "Edit set"
msgstr "编辑组"

#: manager/templates/set/edit.html:25
msgid "Update"
msgstr "更新"

#: manager/templates/workout/email_reminder.tpl:3
#, python-format
msgid "Your current workout '%(workout)s' expired %(days)s days ago."
msgstr "你当前的训练%(workout)s已经在%(days)s前过期。"

#: manager/templates/workout/email_reminder.tpl:5
#, python-format
msgid "Your current workout '%(workout)s' is about to expire in %(days)s days."
msgstr "你当前的训练%(workout)s将在%(days)s天后过期。"

#: manager/templates/workout/email_reminder.tpl:9
msgid ""
"You will regularly receive such reminders till you add a new workout.\n"
"Alternatively you can add workouts to a loop schedule, such schedules\n"
"never produce reminders."
msgstr ""
"你会定期收到提醒，直到你添加新的训练。\n"
"或者你自行添加一个循环训练，\n"
"这样日程表就不会发出提醒。"

#: manager/templates/workout/email_reminder.tpl:12
#: manager/templates/workout/email_weight_reminder.tpl:9
msgid ""
"If you don't want to ever receive email reminders, deactivate the\n"
"option in your settings."
msgstr ""
"如果你不想再收到邮件提醒，\n"
"在设置中关闭这一项。"

#: manager/templates/workout/email_reminder.tpl:15
#: manager/templates/workout/email_weight_reminder.tpl:12
#: nutrition/templates/ingredient/email_new.tpl:9
#, python-format
msgid "The %(site)s team"
msgstr "%(site)s团队"

#: manager/templates/workout/email_weight_reminder.tpl:3
#, python-format
msgid ""
"Your last weight entry is from %(date)s (%(days)s days ago).\n"
"Please click the link to access the application and enter a new one."
msgstr ""
"你最后一次输入体重已是%(date)s%(days)s。\n"
"请点击链接，进入应用，添加新的记录。"

#: manager/templates/workout/email_weight_reminder.tpl:8
msgid ""
"You will regularly receive such reminders till you enter your current weight."
msgstr "你会定期收到此类提醒，直到你输入当前体重。"

#: manager/templates/workout/overview.html:25
msgid "No templates found."
msgstr "没有健身模板。"

#: manager/templates/workout/template_view.html:53
msgid "Mark as workout"
msgstr "标记此健身计划"

#: manager/templates/workout/template_view.html:65
#: manager/templates/workout/view.html:49
msgid "Muscles trained"
msgstr "练出的肌肉"

#: manager/templates/workout/template_view.html:68
#: manager/templates/workout/view.html:52
msgid ""
"Images show combined muscles as trained by the exercises on the workout."
msgstr "这个图片展示了这个健身中健身项目联合训练到的所有肌肉。"

#: manager/templates/workout/template_view.html:89
msgid "Use this template"
msgstr "使用此模板"

#: manager/templates/workout/view.html:43
msgid "Add training days"
msgstr "添加训练日"

#: manager/templates/workout/view.html:44
msgid "Add workout sets to days"
msgstr "新增健身项目组到健身日"

#: manager/templates/workout/view.html:45
msgid "Set the repetitions for each set"
msgstr "为每一组设置次数"

#: manager/templates/workout/view.html:75
msgid "Export this workout as a calendar file."
msgstr "将该训练导出为日历文件。"

#: manager/templates/workout/view.html:156
msgid "Logs"
msgstr "记录"

#: manager/templates/workout/view.html:159
msgid "View logs"
msgstr "查看记录"

#: manager/templates/workout/view.html:195 manager/views/workout.py:281
msgid "Mark as template"
msgstr "标记为模板"

#: manager/views/day.py:105
msgid "Add workout day"
msgstr "新增健身日"

#: manager/views/log.py:100
msgid "Delete workout log"
msgstr "删除健身日志"

#: manager/views/pdf.py:87 manager/views/pdf.py:163
#, python-format
msgid "Workout for %s"
msgstr "训练%s"

#: manager/views/schedule.py:291
msgid "Create schedule"
msgstr "创建规划"

#: manager/views/schedule_step.py:99
msgid "Edit workout"
msgstr "编辑健身"

#: manager/views/workout.py:209
msgid "Copy workout"
msgstr "拷贝健身"

#: manager/views/workout.py:212
msgid "Copy"
msgstr "复制"

#: manager/views/workout_session.py:70
#, python-brace-format
msgid "Edit workout impression for {0}"
msgstr "为 {0}编辑健身印象"

#: manager/views/workout_session.py:117
#, python-brace-format
msgid "New workout impression for the {0}"
msgstr "{0}的新的健身印象"

#: manager/views/workout_session.py:158
msgid "This will delete all weight logs for this day as well."
msgstr "这还会删除此日的全部重量记录。"

#: measurements/models/measurement.py:52
msgid "Value"
msgstr "值"

#: nutrition/forms.py:118
msgid "Height (in)"
msgstr "身高（英寸）"

#: nutrition/forms.py:121
msgid "Weight (kg)"
msgstr "体重（千克）"

#: nutrition/forms.py:121
msgid "Weight (lbs)"
msgstr "体重（磅）"

#: nutrition/forms.py:134
msgid "Calculate"
msgstr "计算"

#: nutrition/forms.py:208 nutrition/templates/rate/form.html:76
msgid "Basic caloric intake"
msgstr "基础热量摄入"

#: nutrition/forms.py:209
msgid "Your basic caloric intake as calculated for your data"
msgstr "根据你的数据算得的基础热量摄入"

#: nutrition/forms.py:214
msgid "Additional calories"
msgstr "额外卡路里"

#: nutrition/forms.py:216
msgid ""
"Additional calories to add to the base rate (to substract, enter a negative "
"number)"
msgstr "基础热量外额外的卡路里（若有缺口，则输入负数）"

#: nutrition/forms.py:249 nutrition/models/ingredient_weight_unit.py:39
#: nutrition/models/log.py:87 nutrition/models/meal_item.py:54
msgid "Ingredient"
msgstr "食谱"

#: nutrition/models/ingredient.py:117
msgid "In kcal per 100g"
msgstr "以千卡/100克"

#: nutrition/models/ingredient.py:124 nutrition/models/ingredient.py:132
#: nutrition/models/ingredient.py:142 nutrition/models/ingredient.py:150
#: nutrition/models/ingredient.py:160 nutrition/models/ingredient.py:170
#: nutrition/models/ingredient.py:180
msgid "In g per 100g of product"
msgstr "以克计/100克的产品"

#: nutrition/models/ingredient.py:141
#: nutrition/templates/ingredient/view.html:70 nutrition/views/plan.py:259
msgid "Sugar content in carbohydrates"
msgstr "碳水中的糖含量"

#: nutrition/models/ingredient.py:159
#: nutrition/templates/ingredient/view.html:86 nutrition/views/plan.py:273
msgid "Saturated fat content in fats"
msgstr "脂肪中的饱和脂肪含量"

#: nutrition/models/ingredient.py:169
#: nutrition/templates/ingredient/view.html:108 nutrition/views/plan.py:279
msgid "Fiber"
msgstr "纤维素"

#: nutrition/models/ingredient.py:179
#: nutrition/templates/ingredient/view.html:118 nutrition/views/plan.py:285
msgid "Sodium"
msgstr "钠"

#: nutrition/models/ingredient.py:209
msgid "Link to product"
msgstr "产品链接"

#: nutrition/models/ingredient.py:238
msgid "Brand name of product"
msgstr "产品品牌"

#: nutrition/models/ingredient.py:305
#, python-brace-format
msgid "The total energy ({self.energy}kcal) is not the approximate sum of the "
msgstr "总热量（{self.energy}千卡）并非加总 "

#: nutrition/models/ingredient_category.py:31
msgid "Ingredient Categories"
msgstr "成分类别"

#: nutrition/models/ingredient_weight_unit.py:49
msgid "Amount in grams"
msgstr "以克记的重量"

#: nutrition/models/ingredient_weight_unit.py:55
msgid "Unit amount, e.g. \"1 Cup\" or \"1/2 spoon\""
msgstr "容量（例如一杯或半勺）"

#: nutrition/models/log.py:52 nutrition/models/meal.py:48
#: nutrition/models/meal_item.py:48 nutrition/models/plan.py:108
msgid "Nutrition plan"
msgstr "营养计划"

#: nutrition/models/log.py:61
msgid "Meal"
msgstr "一餐"

#: nutrition/models/log.py:71
msgid "Date and Time (Approx.)"
msgstr "日期和时间（估计）"

#: nutrition/models/meal.py:60
msgid "Time (approx)"
msgstr "时间（估计）"

#: nutrition/models/meal.py:67
msgid ""
"Give meals a textual description / name such as \"Breakfast\" or \"after "
"workout\""
msgstr "为这一餐添加名字或文本描述（例如早餐或健身后）"

#: nutrition/models/plan.py:69
msgid ""
"A description of the goal of the plan, e.g. \"Gain mass\" or \"Prepare for "
"summer\""
msgstr "描述这个计划的目标（例如“增重”或者“为夏天做准备”）"

#: nutrition/models/plan.py:90
msgid "Use daily calories"
msgstr "使用日常卡路里"

#: nutrition/models/plan.py:93
msgid ""
"Tick the box if you want to mark this plan as having a goal amount of "
"calories. You can use the calculator or enter the value yourself."
msgstr "如果你想标记一个有目标热量的计划，请勾选此项。你可以使用热量计算器或自己输入"
"一个值。"

#: nutrition/templates/ingredient/email_new.tpl:1
#, python-format
msgid ""
"Your ingredient '%(ingredient)s' was successfully added to the general\n"
"database."
msgstr ""
"成分%(ingredient)s已经\n"
"成功添加到总数据库中。"

#: nutrition/templates/ingredient/email_new.tpl:4
msgid ""
"It is now available on the ingredient overview and can be\n"
"added to nutrition plans. You can access it on this address:"
msgstr ""
"它现在可以在成分概览中可用，且能被加到\n"
"营养计划内。你可以通过这个地址来访问："

#: nutrition/templates/ingredient/email_new.tpl:8
msgid "Thank you for contributing and making this site better!"
msgstr "感谢你的贡献，另这个网站越来越好！"

#: nutrition/templates/ingredient/form.html:4
msgid "Submitting an ingredient"
msgstr "提交成分"

#: nutrition/templates/ingredient/form.html:5
msgid ""
"Thank you for submitting an ingredient. This is much\n"
"appreciated!"
msgstr ""
"感谢你提交成分\n"
"社区有你会更好！"

#: nutrition/templates/ingredient/form.html:8
msgid ""
"After you submit the form, the administrators will be notified.\n"
"Once it is reviewed, it will be added to the database. Till this happens,\n"
"it will not be visible in the overview or the search. In case you added your "
"email\n"
"when you registered, you will get notified when the process is completed "
"sucessfully."
msgstr ""
"在你提交这个表格后，管理员会收到提醒\n"
"表格会在被审阅后加入到数据库中，在此之前，\n"
"它在概览或搜索中都是不可见的。如果你注册\n"
"的时候留了邮箱，流程结束后，你会收到提醒。"

#: nutrition/templates/ingredient/overview.html:38
msgid "No ingredients."
msgstr "没有成分。"

#: nutrition/templates/ingredient/overview.html:49
msgid "Search"
msgstr "搜索"

#: nutrition/templates/ingredient/view.html:45 nutrition/views/plan.py:229
msgid "Macronutrients"
msgstr "常量营养物"

#: nutrition/templates/ingredient/view.html:54
msgid "kJ"
msgstr "千焦"

#: nutrition/templates/ingredient/view.html:75
#: nutrition/templates/ingredient/view.html:91
#: nutrition/templates/ingredient/view.html:113
#: nutrition/templates/ingredient/view.html:123
msgid "n.A."
msgstr "不可用"

#: nutrition/templates/ingredient/view.html:102
msgid "Others"
msgstr "其它"

#: nutrition/templates/ingredient/view.html:143
#: nutrition/templates/units/list.html:50 nutrition/views/unit.py:86
msgid "Add new weight unit"
msgstr "新增计量单位"

#: nutrition/templates/rate/form.html:25
msgid "Basal metabolic rate"
msgstr "基础代谢率"

#: nutrition/templates/rate/form.html:26
msgid ""
"The basal metabolic rate is the amount of energy expended daily\n"
"at rest. This is the minimum energy needed for the body to function, without "
"any\n"
"additional physical activity."
msgstr ""
"基础代谢率是你静息状态下每日消耗的能量。\n"
"这个量用以维持你最基础的身体需要，不包含\n"
"任何额外的身体活动。"

#: nutrition/templates/rate/form.html:37
msgid "Your basic metabolic rate is: "
msgstr "你的基础代谢率是： "

#: nutrition/templates/rate/form.html:47
msgid "Physical activities"
msgstr "身体活动"

#: nutrition/templates/rate/form.html:48
msgid ""
"The physical activity level (PAL) is a factor used to to express\n"
"the additional physical activity and is used to calculate the total energy\n"
"required per day."
msgstr ""
"身体活动量（PAL）是一个用来体现\n"
"额外身体活动的因素，并且会被用来\n"
"计算每日所需的总能量。"

#: nutrition/templates/rate/form.html:59
msgid "Factor for daily activities: "
msgstr "每日身体活动指数： "

#: nutrition/templates/rate/form.html:67
msgid ""
"The base caloric intake is the amount of calories your metabolism\n"
"needs based on your level of physical activity."
msgstr ""
"基础热量摄入是你不同运动\n"
"水平下代谢所需的热量。"

#: nutrition/templates/rate/form.html:81
msgid "Calculate basic caloric intake"
msgstr "计算基础热量摄入"

#: nutrition/templates/rate/form.html:88
msgid ""
"The total calories are the actual total calories per day. This\n"
"might include e.g. a surplus or deficit if you are bulking or cutting. "
"Alternatively\n"
"you might just enter yourself the amount of calories if you know the value."
msgstr ""
"总卡路里是指每日真实总卡路里数。如果你的每日消耗\n"
"大于摄入，那么它就是盈余的，相反，它就是赤字的。相应地，\n"
"如果你知道某些卡路里值，你或许需要手动输入它们。"

#: nutrition/templates/rate/form.html:102
msgid "Transfer basic intake to total daily calories"
msgstr "转移基本摄入量到每日总卡路里"

#: nutrition/templates/rate/form.html:106
msgid "Add additional calories to total daily calories"
msgstr "增加额外卡路里到每日总卡路里"

#: nutrition/templates/rate/form.html:110
msgid "Save total calories to profile"
msgstr "保存总热量到资料"

#: nutrition/templates/rate/form.html:121
msgid ""
"Please note that these calculations can only be an\n"
"approximation. If you base your nutrition plan on these values, observe\n"
"yourself for some weeks and change the total amount if needed."
msgstr ""
"请注意这些计算仅仅是一个估计值。\n"
"如果你要参考你的热量计划，请一定\n"
"观察自己几个星期，按需变更。"

#: nutrition/views/ingredient.py:157
msgid "Add a new ingredient"
msgstr "新增一个食谱"

#: nutrition/views/plan.py:120
msgid "Nutritional plan"
msgstr "营养计划"

#: nutrition/views/plan.py:122
#, python-format
msgid "Nutritional plan for %s"
msgstr "%s的计划"

#: nutrition/views/plan.py:194
msgid "<i>This is an empty plan, what did you expect on the PDF?</i>"
msgstr "<i>这是一个空的计划，你希望在 PDF 上有什么？</i>"

#: nutrition/views/plan.py:230
msgid "Total"
msgstr "总量"

#: nutrition/views/plan.py:231
msgid "Percent of energy"
msgstr "能量比例"

#: nutrition/views/plan.py:232
msgid "g per body kg"
msgstr "克（以每1千克体重记）"

#: nutrition/views/unit_ingredient.py:69
msgid "Add a new weight unit"
msgstr "新增计量单位"

#: nutrition/views/unit_ingredient.py:106
msgid "Edit a weight unit to ingredient connection"
msgstr "关联计量单位与食谱"

#: nutrition/views/unit_ingredient.py:138
msgid "Delete?"
msgstr "删除?"

#: software/templates/about_us.html:9
msgid ""
"Thank you for using wger! wger is a collaborative open source project, made "
"by fitness enthusiasts from around the world."
msgstr "感谢你使用wger！wger是一个协作开源项目，由全世界健身爱好者共同维护。"

#: software/templates/about_us.html:18
msgid "Have a problem or idea?"
msgstr "遇到什么问题或有什么想法？"

#: software/templates/about_us.html:20
msgid ""
"Get in touch if something didn't behave as expected or if there is a feature "
"that you feel is missing."
msgstr "如果有什么不对劲儿或者你希望添加什么功能，请联系我们。"

#: software/templates/about_us.html:26
msgid "Say hi!"
msgstr "泥嚎！"

#: software/templates/about_us.html:28
msgid "If you want to chat with us, hop on the Discord server and get in touch"
msgstr "如果你想要和我们聊天，加入我们的 Discord 群组吧"

#: software/templates/about_us.html:33
msgid "Mastodon"
msgstr "长毛象"

#: software/templates/about_us.html:35
msgid "Follow us on mastodon for updates and news about the project"
msgstr "在长毛象上关注我们，以获得最新资讯"

#: software/templates/about_us.html:40 software/templates/features.html:503
msgid "Translation"
msgstr "翻译"

#: software/templates/about_us.html:42
msgid ""
"This application is translated on weblate. If you also want to help, click "
"the link and start translating"
msgstr "这个应用是在Weblate上翻译的。如果你想要提供帮助，请点击这个链接着手翻译"

#: software/templates/about_us.html:47
msgid "Source code"
msgstr "源代码"

#: software/templates/about_us.html:49
msgid "Get the source code of this application and its server on github"
msgstr "在Github上获取这个应用和服务器的源代码"

#: software/templates/about_us.html:54 software/templates/features.html:63
#: software/templates/features.html:319
msgid "Donate"
msgstr "捐赠"

#: software/templates/about_us.html:56
msgid ""
"Buy us a coffee to help the project, pay for server costs, and keep us fueled"
msgstr "打赏我们来支持这个项目！"

#: software/templates/about_us.html:68
msgid "Our goal"
msgstr "目标"

#: software/templates/about_us.html:71
msgid ""
"The goal is to build an awesome\n"
"                and flexible fitness manager, along with a comprehensive and "
"complete list of\n"
"                exercises and\n"
"                ingredients, all released under a free license."
msgstr ""
"我们希望开发一个\n"
"                好用灵活的健身管理软件，\n"
"                同时里面有完整的动作和营养成分，\n"
"                并且以免费的许可证发行。"

#: software/templates/features.html:11
msgid ""
"wger Workout Manager is a free, open source web application that manages "
"your exercises and workouts."
msgstr "wger 健身管理器是一个免费的开源网络应用。"

#: software/templates/features.html:57
msgid "Mobile app"
msgstr "手机应用"

#: software/templates/features.html:68
msgid "Develop"
msgstr "开发"

#: software/templates/features.html:73 software/templates/features.html:455
msgid "Community"
msgstr "社区"

#: software/templates/features.html:107
msgid "Track your <br> way to your <br> ideal body"
msgstr "记录<br> 完美身材 <br> 之路"

#: software/templates/features.html:110
msgid ""
"Join wger, the community-driven <b>free and open-source fitness tracker</b>"
msgstr "加入wger，一个社区驱动的<b>免费开源健身记录软件</b>"

#: software/templates/features.html:120
msgid "Get Started"
msgstr "从这里开始"

#: software/templates/features.html:130
msgid "people <br> using wger"
msgstr "使用wger<br> 的人"

#: software/templates/features.html:134
msgid "exercises <br> for workout creation"
msgstr "动作<br> 健身安排"

#: software/templates/features.html:138
msgid "foods <br> for meal planing"
msgstr "食物<br> 备营养餐"

#: software/templates/features.html:142
msgid "stars <br> on GitHub"
msgstr "赞我<br> 在GitHub上"

#: software/templates/features.html:166
msgid "Craft your perfect <span>workout routines</span>"
msgstr "打造你完美 <span>健身计划</span>"

#: software/templates/features.html:170
msgid "Design a weekly workout plan from more than 100 exercises"
msgstr "从超过100个动作里设计每周健身计划"

#: software/templates/features.html:173
msgid "Set reps and sets, duration, or distance goals for each exercise"
msgstr "为各种动作设置次数、组数、时长或距离目标"

#: software/templates/features.html:176
msgid "Get guided through your workouts step by step"
msgstr "一步一步指导你的健身"

#: software/templates/features.html:179
msgid ""
"Keep track of the workouts you've done, including how you felt you performed"
msgstr "记录你所有的健身，以及当时的表现"

#: software/templates/features.html:200
msgid "Plan your <span>daily meals</span>"
msgstr "安排<span>每日健身餐</span>"

#: software/templates/features.html:204
msgid "Fill your week with nutritious meals that help you perform better"
msgstr "打造一周营养餐，帮助你更好表现"

#: software/templates/features.html:207
msgid "Build meals from a database of more than 2 million foods"
msgstr "从包含超200万的数据库中构建你的营养餐"

#: software/templates/features.html:210
msgid ""
"Get automatically calculated nutritional values (energy, protein, "
"carbs, ...) for both individual meals and your entire weekly plan"
msgstr "为单独一餐和整周计划自动计算营养价值（能量、蛋白质、碳水等等）"

#: software/templates/features.html:237
msgid "Keep track of <span>your progress</span>"
msgstr "记录<span>你的进度</span>"

#: software/templates/features.html:242
msgid "Track and annotate everything about your meals and workouts"
msgstr "记录和标注你的每一餐每一次健身的点点滴滴"

#: software/templates/features.html:245
msgid "Add custom notes"
msgstr "添加自定义条目"

#: software/templates/features.html:248
msgid "Record your weight"
msgstr "记录你的体重"

#: software/templates/features.html:251
msgid "Keep a photo log to see your progress"
msgstr "拍照记录展现进度"

#: software/templates/features.html:254
msgid "Use the calendar view to see past entries"
msgstr "使用日历模式检查过去的项目"

#: software/templates/features.html:273
msgid "Try wger now"
msgstr "现在来试试 wger 吧"

#: software/templates/features.html:290
msgid "Powered By <span>the community</span>"
msgstr "社区<span>驱动</span>"

#: software/templates/features.html:293
msgid ""
"wger is funded and created by the open-source community: people like you "
"translating, adding exercises and nutritional info, developing, and more."
msgstr "wger 是开源社区创造和资助的：你我共同翻译、添加动作和营养信息、开发，以及一切"
"一切。"

#: software/templates/features.html:299
msgid ""
"We don't use ads, don't sell your personal info, and we share the code under "
"a free and open-source license."
msgstr "我们没有广告，也不会出售你的个人信息，我们以免费和开源的许可证共享代码。"

#: software/templates/features.html:304
msgid "Pitch in and help make wger even better!"
msgstr "加入我们，让 wger 一起变得更好！"

#: software/templates/features.html:313
msgid "Contribute"
msgstr "贡献"

#: software/templates/features.html:337
msgid "Sign Up Now For Free"
msgstr "免费注册"

#: software/templates/features.html:350
msgid "Web version not enough?"
msgstr "浏览器版本还不够吗？"

#: software/templates/features.html:352
msgid "Get the code, too!"
msgstr "且获取代码！"

#: software/templates/features.html:363
msgid "Set up a private server for your gym"
msgstr "为你的健身室搭建一个私人服务器"

#: software/templates/features.html:366
msgid ""
"Don't want your data on an online service? Set up a wger instance on your "
"own server for free!"
msgstr "不想要在云端存放数据？你可以在自己的服务器搭建一个wger实例！"

#: software/templates/features.html:380
msgid "Integrate with your own app"
msgstr "和你自己的软件整合起来"

#: software/templates/features.html:383
msgid "wger offers an open API that you can use for your app."
msgstr "wger提供了开放的API供你的软件使用。"

#: software/templates/features.html:394
msgid "Create your own version"
msgstr "开发专属版本"

#: software/templates/features.html:397
msgid ""
"The source code is available under the GNU AGPLv3 license! Feel free to fork "
"it on GitHub."
msgstr "源代码以 GNU ALPLv3 许可证发行！你可以从 GitHub 上开发分支。"

#: software/templates/features.html:418
msgid "Account"
msgstr "账户"

#: software/templates/features.html:464
msgid "Workout routines"
msgstr "例行健身"

#: software/templates/features.html:470
msgid "Discord"
msgstr "不一致"

#: software/templates/features.html:485
msgid "Software"
msgstr "软件"

#: software/templates/features.html:491
msgid "Report an issue"
msgstr "报告问题"

#: software/templates/features.html:497
msgid "Source Code"
msgstr "源代码"

#: utils/generic_views.py:263
msgid "Yes, delete"
msgstr "是,删除"

#: utils/models.py:51
msgid "The original title of this object, if available"
msgstr "此对象的原始标题（如果有）"

#: utils/models.py:57
msgid "Link to original object, if available"
msgstr "链接到原始对象（如果有）"

#: utils/models.py:63
msgid "Author(s)"
msgstr "作者"

#: utils/models.py:67
msgid "If you are not the author, enter the name or source here."
msgstr "如果你不是作者，请在此处输入原作者或来源。"

#: utils/models.py:71
msgid "Link to author profile, if available"
msgstr "如果有的话，链接到作者简介"

#: utils/models.py:77
msgid "Link to the original source, if this is a derivative work"
msgstr "如果这是衍生作品，请链接到原始来源"

#: utils/models.py:79
msgid ""
"Note that a derivative work is one which is not only based on a previous "
"work, but which also contains sufficient new, creative content to entitle it "
"to its own copyright."
msgstr ""
"请注意，衍生作品不仅基于以前的作品，而且还包含足够的新创意内容以使其拥有自己"
"的版权。"

#: weight/forms.py:54
msgid "Input"
msgstr "输入"

#: weight/forms.py:55
msgid "Date format"
msgstr "日期格式"

#: weight/management/commands/email-weight-reminder.py:78
msgid "You have to enter your weight"
msgstr "您必须输入您的体重"

#: weight/models.py:78
msgid "Weight entry"
msgstr "体重输入"

#: weight/templates/import_csv_form.html:4
msgid "Import weight logs"
msgstr "导入体重日志"

#: weight/templates/import_csv_form.html:15
msgid ""
"Use this import field to import your weight logs into Workout\n"
"Manager."
msgstr ""
"使用这个导入字段来将你的体重记录\n"
"导入到管理器中。"

#: weight/templates/import_csv_form.html:18
msgid ""
"You can copy and paste from your spreadsheet into the text input,\n"
"the system will try to guess the format to import. The only things to "
"consider is\n"
"that the first column is the <strong>date</strong>, the second the "
"<strong>weight</strong>.\n"
"All further columns are ignored. There is a 1000 row limit.\n"
msgstr ""
"您可以从电子表格中复制并粘贴到文本输入中，\n"
"系统将尝试猜测要导入的格式。唯一需要考虑的是\n"
"第一列是<strong>日期</strong>，第二列是<strong>重量</strong>。\n"
"所有其他列都将被忽略。行数限制为 1000。\n"

#: weight/templates/import_csv_form.html:24
msgid ""
"If there are errors, you can correct or discard them in a\n"
"second step."
msgstr ""
"如果存在错误，你可以在\n"
"第二步，纠正或删去它们。"

#: weight/templates/import_csv_preview.html:4
msgid "Preview imported CSV entries"
msgstr "预览导入的CSV条目"

#: weight/templates/import_csv_preview.html:9
msgid "Successfully converted values"
msgstr "成功转换值"

#: weight/templates/import_csv_preview.html:10
msgid "The following values could be converted."
msgstr "可以转换以下值。"

#: weight/templates/import_csv_preview.html:26
msgid "Errors"
msgstr "错误"

#: weight/templates/import_csv_preview.html:29
msgid "The following values could not be converted."
msgstr "无法转换以下值。"

#: weight/templates/import_csv_preview.html:31
msgid ""
"These values could not be converted to a weight log entry.\n"
"    The reasons for this could be anything from an unrecognised date or "
"number\n"
"    format, a problem with the encoding or something else. Please check "
"that\n"
"    there are no obvious errors in the list (and correct them if there "
"are!)\n"
"    and try to import the list again."
msgstr ""
"这些值无法转换为体重日志条目。\n"
"    原因可能是日期或数字格式无法识别、\n"
"    编码问题或其他原因。请检查\n"
"    列表中没有明显错误（若有请更正！）\n"
"    并尝试再次导入列表。"

#: weight/templates/import_csv_preview.html:37
msgid ""
"Remember that the expected structure is <strong>date</strong>\n"
"    on the first columns and <strong>weight</strong> on the second."
msgstr ""
"请记住我们希望的结构：第一列是 <strong>日期</strong>\n"
"    第二行是 <strong>重量</strong> 。"

#: weight/templates/import_csv_preview.html:54
msgid "There were no errors, all entries could be converted!"
msgstr "没有错误，所有条目都可以转换！"

#: weight/templates/import_csv_preview.html:58
msgid "Import all successfully converted entries"
msgstr "导入所有成功转换的条目"

#: weight/templates/import_csv_preview.html:59
msgid ""
"Continue here if you want to import into your weight log all\n"
"entries that were successfully converted. All entries that produced an "
"error\n"
"will simply be ignored. It's up to you to decide whether they are useful\n"
"(unrecognised entries) or not (e.g. headers, comments, etc.)."
msgstr ""
"如果您想将所有\n"
"已成功转换的条目导入到您的体重日志中，请继续此处。所有产生错误的条目\n"
"将被忽略。由您决定它们是否有用\n"
"（无法识别的条目）或没用（例如标题、注释等）。"

#: weight/templates/import_csv_preview.html:69
msgid "Import"
msgstr "导入"

#: weight/templates/import_csv_preview.html:74
msgid "Or try it again"
msgstr "再试一次"

#: weight/templates/import_csv_preview.html:76
msgid ""
"You can correct the list here and re-submit it as often as\n"
"you want."
msgstr ""
"您可以在此处更正列表，并根据需要随时\n"
"重新提交。"

#: weight/templates/import_csv_preview.html:85
msgid "Re-Submit"
msgstr "重新提交"

#: weight/views.py:100
#, python-format
msgid "Edit weight entry for the %s"
msgstr "编辑 %s 的体重条目"

#: weight/views.py:117
msgid "Successfully deleted."
msgstr "已成功删除。"

#: weight/views.py:121
#, python-format
msgid "Delete weight entry for the %s"
msgstr "删除 %s 的体重条目"

#~ msgid "Move me"
#~ msgstr "移开我"

#~ msgid "Results"
#~ msgstr "结果"

#~ msgid "Your BMI is: "
#~ msgstr "你的体重指数是："

#~ msgid "Legend"
#~ msgstr "说明"

#~ msgid "Adipositas III"
#~ msgstr "三级肥胖"

#~ msgid "Adipositas II"
#~ msgstr "二级肥胖"

#~ msgid "Adipositas I"
#~ msgstr "一级肥胖"

#~ msgid "Overweight"
#~ msgstr "超重"

#~ msgid "Normal weight"
#~ msgstr "正常体重"

#~ msgid "Slight underweight"
#~ msgstr "稍微偏瘦"

#~ msgid "Moderate underweight"
#~ msgstr "中等偏瘦"

#~ msgid "Strong underweight"
#~ msgstr "严重偏瘦"

#~ msgid ""
#~ "Use the form to calculate your BMI (Body Mass Index).\n"
#~ "If you have entered data in the weight section, the last entry will\n"
#~ "be used automatically. Otherwise the weight you enter here will be saved\n"
#~ "in a new entry."
#~ msgstr ""
#~ "使用左边的表格来计算你的体重指数(Body Mass Index)。\n"
#~ "如果你已经在体重区域输入过你的体重，那么体重一栏会自动填充你的数据。\n"
#~ "否则，你输入的体重数据将会被保存为新的体重记录。"

#~ msgid ""
#~ "If a license has been localized, e.g. the Creative Commons\n"
#~ "            licenses for the different countries, add them as separate "
#~ "entries here."
#~ msgstr ""
#~ "如果一个许可证已经本地化，例如，不同国家的 \"知识共享 \"\n"
#~ "许可证，请将它们作为单独的条目添加到这里。"

#~ msgid "Add weight log"
#~ msgstr "新增体重记录"

#~ msgid "This exercise has no repetitions."
#~ msgstr "这个健身项目没有重复次数."

#~ msgid "Edit them now."
#~ msgstr "现在编辑它们."

#~ msgid "Add exercises to this workout day"
#~ msgstr "新增健身项目到这个健身日"

#~ msgid "Weight log"
#~ msgstr "体重日志"

#~ msgid "Weight log for workout"
#~ msgstr "健身的体重日志"

#~ msgid "Add weight log to this day"
#~ msgstr "添加体重日志到该训练日"

#~ msgid "Add ingredient"
#~ msgstr "新增食谱"

#~ msgid "Edit ingredient"
#~ msgstr "编辑食谱"

#~ msgid "Delete ingredient"
#~ msgstr "删除食谱"

#~ msgid "Ingredients pending review"
#~ msgstr "食谱审核"

#~ msgid "Fibres"
#~ msgstr "纤维"

#, fuzzy, python-brace-format
#~| msgid "The user {0} submitted a new exercise \"{1}\"."
#~ msgid ""
#~ "The user {request.user.username} submitted a new ingredient \"{self."
#~ "name}\"."
#~ msgstr "用户{0}提交了一次新训练“{1}”."

#~ msgid "Submission date"
#~ msgstr "提交日期"

#~ msgid "Ingredient is pending review"
#~ msgstr "该食谱待审核"

#~ msgid ""
#~ "This user submitted ingredient is pending a decision to be\n"
#~ "included in the database. Till then, it will not be shown in the overview "
#~ "or\n"
#~ "the search."
#~ msgstr ""
#~ "用户提交一个新的食谱之后,会在这里进行审核,\n"
#~ "最终来决定是否将申请的食谱添加到数据库中.审核之前,该食谱不会在食谱总览或"
#~ "者\n"
#~ "食谱搜索中出现."

#~ msgid "Please select one of the options below."
#~ msgstr "请选择通过或者拒绝."

#~ msgid "Accept"
#~ msgstr "接受"

#~ msgid "Decline"
#~ msgstr "拒绝"

#~ msgid "About"
#~ msgstr "关于"

#~ msgid "Pending"
#~ msgstr "审核中"

#~ msgid "Accepted"
#~ msgstr "已接受"

#~ msgid "Declined"
#~ msgstr "已拒绝"

#~ msgid "Share"
#~ msgstr "分享"

#~ msgid ""
#~ "Click to add weight logs to a training\n"
#~ "                            day in your current workout:"
#~ msgstr ""
#~ "点击添加体重日志\n"
#~ "                            到您目前锻炼计划的一个训练日："

#~ msgid "This workout is part of a schedule:"
#~ msgstr "这个健身是日程的一部分："

#~ msgid ""
#~ "The current workout is selected from your active schedule or, if you "
#~ "don't have one, simply by date."
#~ msgstr ""
#~ "当前的锻炼是从您的健身计划中选择的，如果您没有活动计划，则只需按日期选择。"

#~ msgid "Share this page"
#~ msgstr "分享这个页面"

#, fuzzy
#~| msgid ""
#~| "Before you share links on social media you need to allow external access."
#~ msgid ""
#~ "Before you share links on social media you need to allow external\n"
#~ "                            access."
#~ msgstr "在你分享链接到社交媒体之前,你需要允许外部访问."

#~ msgid "That's done here"
#~ msgstr "已经完成"

#~ msgid "Rest day"
#~ msgstr "休息日"

#~ msgid "ingredient name"
#~ msgstr "食谱名称"

#~ msgid "Only registered users can do this"
#~ msgstr "只有注册用户才可以操作"

#~ msgid "Nutritional data"
#~ msgstr "营养数据"

#~ msgid "Export as CSV"
#~ msgstr "导出为CSV文件"

#~ msgid "Import from spreadsheet"
#~ msgstr "从电子表格导入"

#~ msgid "Something happened that is not allowed."
#~ msgstr "不允许的事情发生了。"

#~ msgid "Something happened that caused an error."
#~ msgstr "某个问题导致了错误."

#~ msgid "Add new diary entry"
#~ msgstr "添加新的日记条目"

#~ msgid ""
#~ "Click to add an entry to your nutrition diary for today. You can either "
#~ "log a meal as you defined it, or entry any number of custom entries."
#~ msgstr ""
#~ "点击添加一个条目到你今天的营养日记。您可以按照自己的定义记录一餐，也可以输"
#~ "入任意数量的自定义条目。"

#~ msgid "Add custom diary entry"
#~ msgstr "添加自定义日记条目"

#~ msgid "No nutrition plans."
#~ msgstr "没有健身计划."

#~ msgid "request info"
#~ msgstr "请求信息"

#~ msgid "response info"
#~ msgstr "响应信息"

#~ msgid "Add nutrition plan"
#~ msgstr "新增营养计划"

#~ msgid "g"
#~ msgstr "克"

#~ msgid "Your nutrition plans"
#~ msgstr "你的营养计划"

#~ msgid "Goal"
#~ msgstr "目标"

#~ msgid "Edit nutrition plan"
#~ msgstr "编辑营养计划"

#~ msgid "Make a copy of this nutrition plan"
#~ msgstr "复制该营养计划"

#~ msgid "Delete nutrition plan"
#~ msgstr "删除营养计划"

#~ msgid "Free license"
#~ msgstr "免费许可协议"

#~ msgid "This content is available under the following license:"
#~ msgstr "此内容是根据以下许可协议可用:"

#~ msgid "Click here for more information"
#~ msgstr "点击获取更多信息"

#~ msgid "Your workouts"
#~ msgstr "你的健身"

#~ msgid "Your body."
#~ msgstr "你的身体."

#~ msgid "Your workouts."
#~ msgstr "你的健身."

#~ msgid "Your data."
#~ msgstr "你的数据."

#~ msgid "Your progress."
#~ msgstr "你的进步."

#~ msgid "Weight tracker"
#~ msgstr "体重追踪"

#~ msgid "Exercise database"
#~ msgstr "健身项目数据库"

#~ msgid "Gym management"
#~ msgstr "健身房管理"

#~ msgid "Add exercise comment"
#~ msgstr "新增健身项目的评论"

#~ msgid "Ingredients"
#~ msgstr "食谱"

#~ msgid ""
#~ "Use the configuration to select in what languages the\n"
#~ "exercises and ingredients will be shown for the current language (for "
#~ "example\n"
#~ "the exercises should be shown in languages A, B and C; the ingredients "
#~ "only\n"
#~ "in A)."
#~ msgstr ""
#~ "使用这个配置来选择在当前语言环境下,\n"
#~ "健身项目和食谱应该用什么语言来展示\n"
#~ "(例如,健身项目应该使用语言A,B,C来展示；而食谱\n"
#~ "只是用语言A来展示)."

#~ msgctxt "as in sorted by category"
#~ msgid "by category"
#~ msgstr "按类别"

#~ msgctxt "as in sorted by muscle"
#~ msgid "by muscle"
#~ msgstr "按肌肉"

#~ msgctxt "as in sorted by equipment"
#~ msgid "by equipment"
#~ msgstr "按器械"

#~ msgid "Add new exercise"
#~ msgstr "新增健身项目"

#~ msgid "Exercises pending review"
#~ msgstr "健身项目审核"

#~ msgid "Exercise was successfully added to the general database"
#~ msgstr "健身项目被成功添加到通用数据库中"

#~ msgid "New user submitted exercise"
#~ msgstr "新用户提交锻炼动作"

#~ msgid "New user submitted image"
#~ msgstr "新用户提交的图片"

#, python-brace-format
#~ msgid "The user {0} submitted a new image \"{1}\" for exercise {2}."
#~ msgstr "用户{0}为健身项目{2}提交了一个新图片\"{1}\"."

#~ msgid "Equipment overview"
#~ msgstr "器材总览"

#~ msgid "Main muscles"
#~ msgstr "主要肌肉"

#~ msgid ""
#~ "No exercises for this equipment. Add or edit an exercise and set the "
#~ "equipment."
#~ msgstr "没有健身项目使用这个器材.新增或者编辑健身项目,然后设置使用该器材."

#~ msgid "exercise name"
#~ msgstr "健身项目名称"

#, python-format
#~ msgid ""
#~ "Your exercise '%(exercise)s' was successfully added to the general\n"
#~ "database."
#~ msgstr "你的健身项目 '%(exercise)s'被成功添加到数据库中."

#~ msgid "Submitting an exercise"
#~ msgstr "提交健身项目中"

#~ msgid ""
#~ "Thank you for submitting an exercise. This is much\n"
#~ "appreciated!"
#~ msgstr ""
#~ "感谢你提交一个新的健身项目.\n"
#~ "非常感激你的贡献."

#~ msgid ""
#~ "After you submit the form, the administrators will be notified.\n"
#~ "Once it is reviewed, it will be added to the database. Till this "
#~ "happens,\n"
#~ "it will not be visible in the overview or the search. In case you added "
#~ "your email\n"
#~ "when you registered, you will get notified when the process is completed "
#~ "successfully."
#~ msgstr ""
#~ "你提交申请表单之后,管理员会收到通知.如果被审核通过,那么就会被添加到数据库"
#~ "中.\n"
#~ "管理员审核之前,在总览或者搜索中不会看到.\n"
#~ "如果你在注册的时候添加了邮件,那么在审核过程成功完成之后,你也会收到通知."

#~ msgid "Correcting an exercise"
#~ msgstr "修正健身项目中"

#~ msgid ""
#~ "Thank you for correcting and improving this exercise.\n"
#~ "This is much appreciated!"
#~ msgstr "感谢你修正并改善这个健身项目.感激你的贡献."

#~ msgid ""
#~ "After you submit the form, the administrators will be notified.\n"
#~ "Once the changes are reviewed the exercise will be updated."
#~ msgstr ""
#~ "你提交申请表单之后,管理员会收到通知.\n"
#~ "一旦修改被审核通过,那么该健身项目也会随之更新."

#~ msgid "No categories."
#~ msgstr "没有类别."

#~ msgid "Use link to create one"
#~ msgstr "使用链接来新建一个"

#~ msgid "Exercise is pending review"
#~ msgstr "该健身项目待审核"

#~ msgid "Till then, it will not be shown in the overview or the search."
#~ msgstr "在这之前,它不会出现在总览和搜索中出现"

#~ msgid "Images"
#~ msgstr "图片"

#~ msgid "Add new image"
#~ msgstr "新增图片"

#~ msgid "Videos"
#~ msgstr "视频"

#~ msgid "Add new video"
#~ msgstr "添加视频"

#~ msgid "Images pending review"
#~ msgstr "待审核的图片"

#~ msgid "Comments for this exercise"
#~ msgstr "健身项目的评论"

#~ msgid "Add new comment"
#~ msgstr "新增评论"

#~ msgid "The diagram shows the most used muscles on this exercise"
#~ msgstr "下面的简图展示在这次练习中使用最多的肌肉群"

#~ msgid "Exercise Variations"
#~ msgstr "动作变体"

#~ msgid "Submit a correction"
#~ msgstr "提交修正"

#~ msgid "Add exercise"
#~ msgstr "新增健身项目"

#~ msgid ""
#~ "Thank you. Once the changes are reviewed the exercise will be updated."
#~ msgstr "谢谢你. 一旦修改被审核通过,那么该健身项目也会随之更新."

#, python-brace-format
#~ msgid "Correct {0}"
#~ msgstr "修正{0}"

#~ msgid "Exercise was successfully marked as rejected"
#~ msgstr "健身项目被成功标记为拒绝."

#~ msgid "Edit exercise image"
#~ msgstr "编辑健身项目图片"

#~ msgid "Delete exercise image?"
#~ msgstr "删除健身项目图片?"

#~ msgid "Anterior deltoid"
#~ msgstr "前三角肌"

#~ msgid "Biceps femoris"
#~ msgstr "股二头肌"

#~ msgid "Brachialis"
#~ msgstr "肱肌"

#~ msgid "Gastrocnemius"
#~ msgstr "腓肠肌"

#~ msgid "Gluteus maximus"
#~ msgstr "股大肌"

#~ msgid "Latissimus dorsi"
#~ msgstr "背阔肌"

#~ msgid "Obliquus externus abdominis"
#~ msgstr "腹外斜肌"

#~ msgid "Pectoralis major"
#~ msgstr "大胸肌"

#~ msgid "Quadriceps femoris"
#~ msgstr "股四头肌"

#~ msgid "Rectus abdominis"
#~ msgstr "腹直肌"

#~ msgid "Serratus anterior"
#~ msgstr "前锯肌"

#~ msgid "Soleus"
#~ msgstr "比目鱼肌"

#~ msgid "Trapezius"
#~ msgstr "斜方肌"

#~ msgid "Your current weight is: "
#~ msgstr "你现在的体重是: "

#~ msgid "Released under the Affero GPL"
#~ msgstr "以Affero GPL许可协议发行"

#~ msgid "Responsible for the content of this site as per German law §5 TMG:"
#~ msgstr "根据德国法律§5 TMG，对本网站的内容负责。"

#~ msgid "GNUPG-Key:"
#~ msgstr "GnuPG-公钥："

#~ msgid "Get in touch"
#~ msgstr "联系我们"

#~ msgid ""
#~ "If you want to further help and improve this project,\n"
#~ "you might also be interested <a href=\"%(contribute)s\">in contributing</"
#~ "a>."
#~ msgstr ""
#~ "如果你想要更近一步地帮助提升这个项目,你或许也会对 <a "
#~ "href=\"%(contribute)s\">感兴趣</a>."

#~ msgid "Feedback form"
#~ msgstr "反馈表格"

#~ msgid ""
#~ "A simple contact form. Remember that\n"
#~ "if you want an answer, you need to include some way to contact you."
#~ msgstr ""
#~ "一个简单的联系表格.记住,\n"
#~ "如果你想要一个答案,你需要留下你的联系方式."

#~ msgid "Twitter"
#~ msgstr "推特"

#~ msgid ""
#~ "We are also on twitter. Write us and tell us what\n"
#~ "you think! Except patches, don't send patches via twitter."
#~ msgstr ""
#~ "我们也在推特上.推特我们告诉我们你的想法!当然,除了补丁包,请不要通过推特发送"
#~ "补丁包."

#~ msgid ""
#~ "Use the public group to get support for your\n"
#~ "local wger installation, discuss issues or your new idea, etc.\n"
#~ "(no registration needed)"
#~ msgstr ""
#~ "在公开小组, 你可以获取wger本地安装的支持,\n"
#~ "你也可以讨论问题,表达你的想法等.\n"
#~ "(无需注册)"

#~ msgid "Open feedback form"
#~ msgstr "打开反馈表单"

#~ msgid "tweet to @wger_project"
#~ msgstr "发推给@wger_project"

#, fuzzy
#~ msgid "Go to the discord server"
#~ msgstr "前往Discord服务器"

#~ msgid "Problems and wishes"
#~ msgstr "问题和期望"

#~ msgid ""
#~ "wger Workout Manager is build by volunteers,\n"
#~ "the development process is open and freely accessible to anybody "
#~ "interested.\n"
#~ "If you are new to the free software world, we recommend to take a\n"
#~ "look <a href=\"http://schlitt.info/opensource/"
#~ "blog/0541_10_golden_rules_for_starting_with_open_source.html\">this\n"
#~ "article</a> which summarizes they way open source projects work very "
#~ "well. "
#~ msgstr ""
#~ "wger 健身经理是志愿者们参与开发的.整个开发的过程\n"
#~ "是公开的,并且任何对这个项目感兴趣的人都可以免费参与进来.如果您对自由软件世"
#~ "界不熟悉,那么我们推荐您浏览\n"
#~ "一下<a href=\"http://schlitt.info/opensource/"
#~ "blog/0541_10_golden_rules_for_starting_with_open_source.html\">这篇文章</"
#~ "a>, \n"
#~ "它会告诉您开源项目是如何良好运作的."

#~ msgid "Submit exercises"
#~ msgstr "提交健身项目"

#, fuzzy
#~| msgid ""
#~| "Do you want to use wger in your own language?\n"
#~| "Do you think the current translation could be improved?\n"
#~| "The translations are easily managed and edited online, if you are "
#~| "interested,\n"
#~| "go to the transifex site, request access and we will set everything\n"
#~| "up. "
#~ msgid ""
#~ "Do you want to use wger in your own language?\n"
#~ "Do you think the current translation could be improved?\n"
#~ "The translations are easily managed and edited online, if you are "
#~ "interested,\n"
#~ "visit the link and start translating."
#~ msgstr ""
#~ "你想通过母语来使用wger吗?\n"
#~ "你认为现在wger的翻译有待提高吗?\n"
#~ "翻译过程是很容易在线管理和编辑的,如果你感兴趣,请访问transifex网站,\n"
#~ "发出翻译请求,然后我们会搞定一切."

#~ msgid "Reporting a problem"
#~ msgstr "报告问题"

#~ msgid ""
#~ "\n"
#~ "No software is perfect. For some severe errors, an email will be "
#~ "automatically sent, but\n"
#~ "not always, so I depend on you reporting everything that didn't behave as "
#~ "expected.\n"
#~ "Please describe in as much detail as you can what you were doing when the "
#~ "error\n"
#~ "happened.\n"
#~ msgstr ""
#~ "\n"
#~ "没有软件是完美的.电子邮件会报告一些严重的错误,但是邮件并不总是可靠的,所以,"
#~ "如果该软件\n"
#~ "出现任何非预期的错误,请报告给我,我将感激不尽.当然,在错误发生的时候,你在执"
#~ "行什么\n"
#~ "操作,基于什么样的步骤等,这些信息越是详细,对于我排查问题越是有\n"
#~ "帮助.\n"

#~ msgid "report problem to the issue tracker"
#~ msgstr "使用问题追踪器报告问题"

#~ msgid "Enhancements"
#~ msgstr "软件改善"

#~ msgid ""
#~ "\n"
#~ "The issue tracker can also be used to document enhancements to the "
#~ "software.\n"
#~ "If you have some suggestions or think a feature is missing, feel\n"
#~ "free to open a ticket. This can be anything from a slight change to a "
#~ "whole\n"
#~ "new section of the site. Please keep in mind that not all wishes can be\n"
#~ "implemented."
#~ msgstr ""
#~ "\n"
#~ "github上的问题追踪可以被用来记录这个软件改善的过程.\n"
#~ "如果你有任何建议或者认为软件的某个功能缺失,请放心打开一个追踪器.\n"
#~ "这可以是一个微小的变更,也可以是这个站点某个板块的去留等.\n"
#~ "但是,也请谅解,并不是所有的期望都会被实现."

#~ msgid "report wish to the issue tracker"
#~ msgstr "使用问题追踪器提出期望"

#~ msgid "No Github account?"
#~ msgstr "没有github账户?"

#~ msgid ""
#~ "Filing an issue requires a github account, if you don't\n"
#~ "have one and don't want to register, you can also send it to\n"
#~ "<a href=\"https://groups.google.com/group/wger\">the mailing list</a>."
#~ msgstr ""
#~ "提出一个问题需要一个github帐户,如果你没有\n"
#~ "github账户并且不想注册,你也可以选择把问题发送到\n"
#~ "<a href=\"https://groups.google.com/group/wger\">邮件列表</a>"

#~ msgid ""
#~ "wger Workout Manager is Free/Libre Open Source\n"
#~ "Software (FLOSS)."
#~ msgstr ""
#~ "wger 健身经理是免费/自由 开源\n"
#~ "软件(FLOSS)."

#~ msgid ""
#~ "wger Workout Manager is released under the <strong>Affero GNU\n"
#~ "General Public License (AGPL)  Version 3+</strong> and can (under the "
#~ "conditions\n"
#~ "of the license) be used, modified and distributed (also with "
#~ "modifications)\n"
#~ "without restrictions."
#~ msgstr ""
#~ "wger 健身经理是以 <strong>Affero GNU General Public License\n"
#~ " (AGPL) Version 3+</strong>发行的,并且(在该软件条款下)\n"
#~ "可以无限制地使用,修改和发行(当然包括修改再发行)"

#~ msgid "Use pauses in workout timer"
#~ msgstr "在锻炼计时器中使用暂停功能"

#~ msgid "Check to activate timer pauses between exercises."
#~ msgstr "勾选以激活健身间隔的计时器"

#~ msgid "Default duration of workout pauses"
#~ msgstr "默认的健身间隔持续时间"

#~ msgid ""
#~ "Default duration in seconds of pauses used by the timer in the gym mode."
#~ msgstr "健身模式的计时器使用默认的健身间隔的持续时间,以秒为单位."

#~ msgid "The goal or description of the new workout."
#~ msgstr "新健身的目标或者描述"

#~ msgid "Your workout today"
#~ msgstr "你今天的健身"

#~ msgid "Translate with Transifex"
#~ msgstr "在Transifex上翻译"
